[真人真事][校園][純愛]《兩個我加一個妳》(Ⅲ)

首先多謝咁多位巴打幫推先
唔經唔覺開到第三個post
都係嗰句 ,
多謝各位一直咁支持我呢位蛋散
btw新post冇文唔好鬧住
事關小弟重係扮緊工
已經打咗啲啲
返到屋企食完飯再執一執就出

lm

LM

新post留名

第一個post:

第二個post:

推阿

留名支持

多謝咁多位
今晚拿拿臨打多篇

搶你1001

快D啦樓主

等你

俾你推爆

未走得
打文中

我覺得芊靈係知，唔出聲扮唔知姐

不過暫時幾享受

恭喜你

你覺得佢暗爽?
成日偷笑

擺明啦
同埋芊靈一定知壹仔係鐘意佢
大家只係差個時機，差一步

女仔同男仔相處好講感覺
相處得舒服既話自自然然會主動搵你
相反 就算自己好到加零一都好
相處落唔舒服既話一樣無用

有好多情侶都係因為相處落舒舒服服而開始

但係我明明up得出呢d野
偏偏就做哂堆令人監介既事出黎

多謝

可能係啦

真係好睇感覺
btw你做咗咩呀

爽唔爽

潛左水幾日，lm先

正評留名

繼續推到

壹芊靈壹

壹芊靈壹

Feel到D Sad End味道

新讀者留名

唔爽

多謝兩位

巴打有睇你個牛肉post

個個知晒

唔知呢

扮

推推

巴打你好

有文餸飯未

食完飯就出

今晚臨瞓先睇

丁仔醒左喎，唔好似之前咁寫定（完）喎

柒咗一次

幾時有文

第五十九章
可能大家都會問

點解我呢條蛋散，

一路都冇約芊靈聖誕節出去呢

先唔好講佢得唔得閒應酬我啦

我淨係講自己先

事關我係唔鍾意喺大時大節出去

毒撚我就梗架啦

我都唔會否認

但係講真大時大節出街真係好煩

條街又迫喎

去親旺區梗係車水馬龍

行幾步又停一停

周圍都係人

講野唔得暢順

所以往年大時大節其實真係唔係好想出去

以前細個就唔敢推人啦

依家開始有自己諗法梗係推啦

幾個月前中秋咋嘛

芊靈諗住約我去海旁嗰度一齊玩

我都少數推咗佢

因為真係唔鍾意身處一啲好迫嘅地方

總係唔夠自然

未去到人群恐懼症嘅我諗

但係唔鍾意就一定

既然唔鍾意就不如喺屋企做自己鍾意做嘅野啦

雖然嚟嚟去去都係嗰幾樣

講出嚟可能大家覺得好悶

有冇搞錯呀嚟嚟去去都係呢幾樣

乜你唔厭嘅咩

事實大把人都有咁同我講過

但係我其實係好鍾意悶

特別係依家出嚟做野之後

禮拜六日可以放假我都係極少出去

個個禮拜都係咁

雖然都係不斷重複咁樣做同一樣野

但係我真係好享受悶嘅感覺

嗰種乜都唔諗放空一切

對我嚟講係好舒服

所以由細到大從來都唔怕悶

當然遇到啱傾嘅朋友，鍾意嘅女仔，

咁就係第二回事啦哈哈

一個人點會完全冇雙重標準

最少我唔會冇啦。

記得當年平安夜前兩晚

芊靈無啦啦搵我

芊靈:「sms搵你唔到

都估你用緊電腦 」

我:「你好醒呀芊靈姐

使唔使頒個獎俾你 」

芊靈:「使唔使一嚟就咁串 」

我:「講笑啫

做咩呀 」

芊靈:「平安夜有冇人約

睇死你都係一支公啦 」

我:「今日你心水幾清喎

估親都中 」

芊靈:「咁平安夜嗰晚不如出街啦

好想睇燈呀 」

我:「大時大節唔使預我

何況出去睇燈一定好撚多人 」

芊靈:「搞錯呀又推我 」

我:「幾時有個又字呀 」

芊靈:「之前中秋先推完

一齊出去啦好冇呀大哥 」

我:「你搵你啲friend啦 」

芊靈:「我地約咗25號呀

24號有幾個都係約咗男朋友 」

我:「咁又係呀你唔好阻住人呀

平安夜晚就梗係積極咁樣埋牙 」

芊靈:「又想講咩呀 」

我:「講得白就唔好笑啦 」

芊靈:「又講衰野

點呀出唔出呀 」

跟住我自己喺度諗

其實平安夜對比中秋節，

點講都係大啲嘅節日丫

加上重要係單獨同佢出

其實諗諗下都唔錯喎

我:「怕撚咗你

得呀得呀 」

芊靈:「好野

咁我卜打邊爐好冇

夜晚一齊再去睇燈 」

我:「你叫得有得話唔好嘅咩 」

芊靈:「嘻嘻其實你真係好醒目 」

我:「你卜場呀 」

芊靈:「得啦懶鬼無聊人死人頭 」

我:「咁究竟我係邊個名 」

芊靈:「唔知呀我鍾意叫邊個就邊個啦哈哈 」

我:「你睇下我

咁唔鍾意出去都特登陪你

換嚟嘅就係懶鬼無聊人死人頭

心淡 」

芊靈:「由這一分鐘開始計起春風秋雨間

限我對你以半年時間慢慢的心淡」

我:「付清 賬單

平靜的對你熱度退減」

芊靈:「一天一點傷心過 這一百數十晚

大概也夠我 送我來回地獄又折返人間」

我:「春天分手 秋天會習慣

苦沖開了便淡」

結果我地喺度好無聊咁樣貼歌詞

起碼貼咗六七首

呢啲真係淨係同佢玩

其他人想玩一句就屌柒佢無聊啦

我:「低b咁都玩一餐 」

芊靈:「你冇份玩嘅 」

我:「陪你咋

第二個睬佢都戇鳩鳩 」

芊靈:「咁呀

多謝囉 」

我:「唔使咁好口 」

芊靈:「我講你平安夜嗰晚呀

蠢人 」

我:「應份嘅應份嘅 」

芊靈:「咁我卜到場再講幾點啦 」

我:「好 」

賀新Post一陣打多篇

留咗名再睇

平安夜有冇驚喜呢

咩驚喜

對唔住 我認錯

唔明喎

我認我諗邪左

我好純真

但係芊靈做到咁出面
平安夜約男仔單獨出街
one jai都feel唔到咩

遲下可能會講

未追到live
不過留個靚名支持丁仔

文啊

下次煮再出post

新post留名呀 巴打

打緊

好

仲有冇

賀新Post出多篇

加速 睇埋先訓

呢啲日子女仔主動約男仔

繼續留名等sad end

巴打 等你出文

第六十章
結果聽日佢就再搵我

芊靈:「聽晚七點三喺旺角食 」

我:「咁我地幾點出嚟 」

芊靈:「你有冇野想睇 」

我:「我睇嗰啲唔啱你架 」

芊靈:「唉

大約都估到係啲乜 」

我:「不如你講你有咩想睇啦 」

芊靈:「睇下衫好冇 」

我:「一係我地早啲出囉

晏晝出去唔使塞車

班蛋散應該返緊工

條街應該唔會好多人 」

芊靈:「好呀 」

我:「呢度係咪有巴士去太子

太子落車行過去咪得 」

芊靈:「哈哈其實我好鍾意咁樣行 」

我:「話咗你同呀bi差唔多 」

芊靈:「死啦你又話我係狗

你唔覺咁樣行好爽嘅咩 」

我:「爽就未至於

不過有時間會咁做囉

之前試過紅磡行去長沙灣荔枝角嗰邊 」

當然啦對比依家連登嗰啲行路撚

我拍馬都追唔上

但咁耐以嚟自己一個嗰陣

週不時會咁樣行

特別係有時約咗Cyrus個屎忽鬼

有時喺屋企冇野做

真係寧願抽一兩個鐘

特登早啲出嚟慢慢行

當然好少會同其他人一齊行啦

因為始終對方都未必鍾意，

我自己又想一個人靜靜地

咁就費事叫人喇

芊靈:「犀利喎行咁遠 」

我:「其實唔係好遠

行落去個零兩個鐘啫 」

芊靈:「不如我地聽日試下咯 」

我:「未必就腳喎 」

芊靈:「早啲出去喺長沙灣等咪得囉

跟住行去旺角

睇一陣野就可以打邊爐

打完邊爐就去尖沙咀嗰邊睇燈

隔離就係紅磡 」

我:「到時你話辛苦唔好屌柒我呀

你自己話行咋 」

芊靈:「得啦你估個個好似你咁咩

成日無啦啦鬧人 」

我:「我記得呢你屋企同我屋企中間有架巴士嘅

架巴士可以去長沙灣嗰頭 」

芊靈:「好喎

就一於咁話啦 」

我:「拜拜 」

芊靈:「早唞啦你 」

當然第二日都有特登執正啲啦

上身著住一件牛仔褸，

配黑色長褲

再加一對VANS

嗰陣好撚多男仔都係咁樣著

好明顯我呢啲毒撚都係跟風

真心講句，

真係純粹俾面芊靈啫

呀唔知佢會點樣著呢

直覺我地今日嘅行程都係以行路為主

照計就唔會覺得好浮誇嘅

咁老實講佢點樣著我都話靚架啦

無論係氹佢又或者講真都好，

對住佢我就係咁唔客觀

講真丫，

自己愈嚟愈覺得鍾意一樣野，

其實好難完全客觀

因為你點都會有偏頗，

喂大佬你鍾意得就梗係有偏頗啦

啱唔啱先

所以以前成日屌人盲捧盲捧

依家諗返起自己其實都係

當然啦你盲捧同時走去刻意踩低人又真係低裝咗少少

但講真嗰句我唔認為每一件事都做到完全客觀

所以點解我話芊靈無論著成點都好

我都覺得佢係著得好睇，靚

就係咁解

跟住我特登早啲出去，

慢慢行去嗰個巴士站

跟住Cyrus sms我

話今晚打機，

我都話唔得

Cyrus:「屌你果然有計 」

我:「佢搵我嘅 」

Cyrus:「今晚小心啲呀 」

我:「冇嗰啲野呀鹹濕閪 」

Cyrus:「唔阻你喇咁樣 」

我:「聽晚先打機啦 」

Cyrus:「冇問題啦屌 」

跟住我喺度戇鳩鳩咁樣諗

上年呢個時候我就係同佢打緊機

因為嗰陣同芊靈都未熟

估唔到一年時間就進展得咁快

當然啦我冇諗過同佢拍拖

始終我都冇俾依家個環境沖昏頭腦，

我仍然好記得佢嗰句唔想拍拖住

當我係兵

首先我唔覺得係啦

就算當我感覺錯喇，

佢真係當我係一隻兵

我依然覺得自己係得益

只有自己先可以理直氣壯講值定係唔值，

而當我諗諗下野望緊前面嗰陣

就見到佢行緊過嚟喇。

聽日繼續

今日竟然仲有

最好寫得愈長愈好
唔好俾佢停
要鉅細無遺咁寫呀 巴打

新貼留名

好甜啊

留個靚名先
一次過睇幾篇好爽

平安夜最緊要安全

條街咁多人，壹仔要好好保護芊靈唔好俾佢整親

呢個位停

幾時告白呀呀呀呀呀？

可能咁啱

未必呢

晏晝繼續
不過今晚可能要夜少少
十點打後

聖誕呢篇應該幾長
唔好意思比較長氣

多謝咁多位支持

係咩

佢會嘅

冇心

睇埋落去

真係冇心

唔緊要
我都係呢段時間之後先得閒

好可能只係得曖昧，最終唔會一齊
淡淡交會過，各不留下印

要是 彼此都有些 既定路程
學會灑脫 好嗎

扮工打

有d好奇巴打份工係咩黎

普通寫字樓仔
好明顯我都係冗員

流水很清楚 惜花這個責任
真的身份不過送運

這趟旅行若算開心 亦是無負這一生

水點蒸發變做白雲 花瓣飄落下游生根

孩子不再是孩子
世界尚有童話 抓緊一個他/她

求happy ending

長啲好，有芊靈bb睇就得
冇你啲文睇仲悶

第六十一章
佢今日比我想像中著得更加靚

黑色褸但係中間嗰啲鈕扣好搶眼

八粒白色圓點

下身見到係一條黑色裙

當然嗰陣係冬天

自自然然就著咗黑色legging啦

再加一對黑色boot

即係話成身都係黑色，

如果係男仔實俾人話毒撚啦

不過靚女待遇當然唔同得多啦

啱唔啱先

再戴咗一頂米白色冷帽

講真識咗佢年幾

今次真係執得最正一次

當佢愈行愈近嗰陣真係有少少呆滯唔識俾反應

未去到心跳加速咁誇張，

但係的而且確嗰陣我淨係眼定定咁望住佢

直至佢出聲先至將我個魂魄叫返返嚟

芊靈:「今日好型仔喎 」

我:「唔好講笑啦

同今日嘅你比我拉去打靶就得

唔係吹水今日你真係艷壓四方 」

芊靈:「多謝喎

不過淨係今日咋咩 」

我:「娘娘平時都靚

不過今日真係出類拔萃 」

芊靈又例牌喺度偷笑

老老實實其實佢都幾撚蠱惑

明明就好鍾意俾人讚

但係又扮撚晒野唔在乎

最抵死又忍唔到笑

所以上到小巴嗰陣即刻摸佢頂冷帽

事關小弟好鍾意一啲毛毛嘅野

講明先我唔係基佬

但唔知點解由細到大都好鍾意摸呢啲野

芊靈:「做咩整我頂帽 」

我:「懲罰頭先有人等車嗰陣喺度偷笑囉 」

芊靈:「痴線偷笑都要懲罰

得罪你咩呀 」

我:「如果係第二個就唔需要被人懲罰嘅

不過你嘅笑容有淨化嘅能力

點知你竟然咁孤寒偷笑

唔光明正大俾我睇 」

跟住佢又偷笑

我:「嗱嗱嗱

又偷笑喇 」

芊靈:「冇呀冇呀冇呀 」

我:「有邊次你係認丫 」

同佢搭車有度好

就係唔會掛住做自己野

我覺得兩個坐埋一齊，

如果冇互動嘅話不如分開坐啦

我好唔鍾意一齊坐但係各自做自己野嗰個感覺

但問心呢啲野點講得出口

我冇資格阻住人地做乜野架嘛

冇理由因為我唔鍾意就要人地就我

人地一句撻埋嚟關你撚事

我點樣答佢呀

不過好彩一向同芊靈搭巴士都唔係咁

唔會各自為政

再者嗰陣巴士上層都冇乜人，

細聲傾幾句計無傷大雅丫

大約七八個字之後就喺長沙灣廣場落車

唔係講笑

一路同佢芊靈拍住行真係幾有優越感

出面啲人戇鳩鳩，

就咁睇一定以為佢係我女朋友

當然我知真相係點

但係起碼可以呃到人先啦哈哈

有啲mk仔行過都特登望佢

最撚抵死有個mk仔

明明行過咗，

特登跑返返嚟喺我地面前扮打電話

好死唔死俾我地見到

有電話掣嗰一面向咗外出

你知以前啲電話係有電話掣架啦

屌你真係假撚到

當然我唔敢笑佢啦

陣間行埋嚟打我一定輸

輸都唔緊要最慘重要芊靈喺度

已經唔講自己會唔會傷

到時真係做柒姑碌

我又點會用許呢件事發生呢

我:「睇下你幾有魅力

人地特登行返轉頭搵你 」

芊靈:「你唔俾人地係睇你嘅 」

我:「好野喎咁都講得出口 」

芊靈:「可能真係呢 」

之後經過有間賣小食嘅野

我都唔知依家重喺唔喺度嚕，

原本想話食但係今晚打邊爐

同埋有時啲小食好撚頂胃

咁就話唔食啦

行到冇野行嗰陣就行去深水埗

其實就好易行

你出到去一個位，

嗰個位可以望到個七人球場嘅，

然之後直行就可以

行三四個字到啦

跟住轉左就會見到西九龍中心

你知啦帶住芊靈一個女仔，

去高登，黃金咪真係搵笨柒

冇理由因為我想睇野搞到佢要戇鳩鳩漫無目的咁樣行

所以就話去西九算啦

其實我地好無聊，

都係上到最高跟住落返嚟

原本我想去揸水

但係諗諗下西九廁所係世界級

所以都係唔去

各位冇睇錯呀，

07年西九個廁所都已經係好犀利

真係唔可以睇小

芊靈:「係喎你鍾唔鍾意溜冰呀 」

我:「唔好搞 」

芊靈:「唔係今日喎我話遲啲出嚟呀 」

我:「都係麻麻地

你要做運動打羽毛球算啦 」

芊靈:「打得多都悶啦 」

我:「你搵第二個陪你去啦

一係我去到齋坐淨係你溜好冇 」

芊靈:「咁樣就唔過癮啦 」

跟住再逐層逐層，

行完就走，

嗰陣都四五點

於是下一步就經太子去旺角喇。

多謝你支持

謝謝樓主

我都多謝你睇

其實樓主第一身知道咁多人和事
會唔會有時睇化咗人生？

可能個mk 真係睇壹仔

你就係個mk

唔係掛

可能係

冇就呃你

唔知如果芊靈知道左壹仔比個零仔睇中左會有咩反應

我覺得淨係樓主同呀雪既經歷 已經足夠佢看破紅塵了

Btw唔知樓主有無睇過紙言有個故
前期內容同丁仔呀雪個故差唔多 但後面係happy ending
有一刻好希望呀雪同果個故嘅女主一樣記得返晒啲野

求link

係扮工時間 追哂咁多話
睇到好有feel
我德褔U座梁家晉 鼎力支持
樓主加油

哈哈唔到你唔看破
拍戲咩大佬咁都有
原來真係
依家都冇咩所謂了

同求

多謝你呀巴打
你住德福

係呀
得閒黎揾下我 請你食餐飯又點話

咁又唔好始終我都唔鍾意相認
毒撚一個
不過間唔中會去嗰頭

唔知你地有無睇過

睇完留明先

夜晚會有咩節目呢

加速加速加加速

多謝你

你估下

今晚夜少少出

推一推

一返工就唔得閒live

加速再加速

姐係有事會發生

推

仲未有文呀，丁仔

多謝幫推

多謝各位支持

禮拜六日可以出多啲

live

多啲廢話講下啫

等多陣

文呀

第六十二章
我:「攰唔攰呀

搭地鐵好冇 」

芊靈:「唔攰呀

你攰呀 」

我:「你都傻嘅

大把力呀 」

芊靈:「聽住先啦 」

我:「依家去太子

行呢邊呀 」

芊靈:「嗯 」

轉眼間去到始創

發覺入面啲野唔啱行就去新世紀

係呀嗰陣唔係叫moko

當然啦直至依家都係改唔到口

新世紀新世紀咁樣叫

都唔知有冇比00後笑鳩我呢啲傻閪

改咗名喇柒頭

哈哈都係講笑啫

講真嘅，

嗰陣我行咗啲乜其實都唔係好記得

因為其實都係陪芊靈為主啫

佢話想睇衫呀嘛

芊靈:「死人頭幫下眼 」

我:「唔得喎 」

芊靈:「點解呀 」

我:「大佬你著邊件就邊件靚

唔通叫你買晒 」

芊靈:「死人頭認真呀 」

我:「你依家覺得我唔認真咩 」

芊靈:「唔覺囉 」

我:「所以話你真係要驗眼甚至要驗埋腦

咁都感覺唔到 」

芊靈:「入嚟先啦講講講 」

我:「不過你今日好彩喇

我最唔怕人地試衫

你可以慢慢試 」

芊靈:「真係呀

講真喎我試唔試冇所謂 」

我:「真係講真，

你唔覺一個人戇鳩鳩喺度行好爽嘅咩。」

芊靈:「莫非你係一隻狗仔

成日行 」

我:「我係狗都冇問題

不過要抱抱 」

芊靈:「點抱呀 」

我:「快啲試啦 」

芊靈:「咁就麻煩你等我一陣喇 」

講真嘅我真係唔係氹佢

我知道有啲人好怕女仔試衫

萬一試十幾廿件就奶袋底都唔得掂

但係我反而冇乜呢啲問題

佢一路試我都可以一路喺附近行

可能我真係好鍾意寧靜嘅空間啦

結果嗰次起碼試咗七八個字

講真件件我都話好睇

因為真係丫嘛

不過我記得有一件真係覺得特別靚

淺棕色褸

所以佢問我呢件點嗰陣都特別講多啲野

芊靈:「真係靚呀 」

我:「講真呢件真係靚

冇呃你 」

芊靈:「下次買啦咁我就 」

我:「點解唔依家買 」

芊靈:「冇理由帶住佢周圍行丫嘛

一陣又食野 」

我:「懶鬼 」

芊靈:「俾你話懶鬼真係好唔服囉 」

我:「勤力嗰陣你見唔到啫 」

芊靈:「係喇係喇

走啦 」

我地卜咗七點三食

但係嗰陣重有半個鐘

所以就去新之城行多陣先

戇鳩新之城六點幾已經大把人

講開又講，

上個禮拜我都有去新之城，

發覺真係多咗好多國內嘅同胞

印象中十幾年前真係少好多

唔知係咪我錯覺呢

當然迫就一定迫架喇

講返當時先

自從嗰次有變態佬想影芊靈裙底之後

每一次同佢搭電梯，

我都係行佢後面

我知你地班友又想屈我

係咪我想睇所以先行後面

大佬佢今日著legging呀

認真講句，

有邊個男人唔鹹濕

啱唔啱先

但係呢啲野我分得好開

我係唔會對鍾意緊嘅人有幻想，

咁耐以嚟我嘅價值觀都係咁樣

即使係小學雞時期都係咁樣，

我有需要要打丁

夜晚我會搵步姐，Rio，愛田由

總之我對暗戀緊嘅女仔係同性分開

可能毒撚性格啦

你講乜都唔會否認

我:「你放心啦依家冇人影你 」

芊靈:「就算俾人影都有你喺度丫嘛

你會好似嗰次咁嘅 」

我:「可能唔會呀

你唔好以為老馮呀 」

芊靈:「講反話你就最叻 」

聽到佢咁講，

我真係好傻咁樣好開心

明明只係獲得些少嘅信任

就已經喺度暗爽

總之對住佢我就變咗個細路仔，

少少野都放到好大

真係好奇怪

正當我地準備離開新之城嗰陣，

突然之間就見到一個人

xx:「hello 」

hello

唔好 我

xx係芊靈個ex

聽日繼續
姐係迫我而家睇Rio 姐

似係
Hello

可能係Cyrus
又或者係Michelle

後生仔即係後生仔
坐言起行

唔好咁啦

話唔定係個mk仔呢

佢話因為呢個名解釋咗十幾次自己唔係gay

可能係毒撚

毒撚點會無啦啦講hello

有名就洗 xx 啦⋯⋯
無啦無啦
Sad end mode on

仲有冇呀

扮工扮到唔記得左睇

溜冰喎 快啲拖手啦
仲行街同叫壹仔幫眼，係我就一早攬咗落去

呢個位停真係好咩

加速加速

你知唔知當初主角咁堅持用真名
我有諗過係咪因為女主係零仔（女）

點知開名叫芊靈果陣我真係笑左出黎

又笑毒撚

聽日開估

聽日

唔緊要

愈重視反而愈保守

嗰陣好似未興?

哈哈

果陣邊興咩BL
d女仔仲係鍾意睇男女偶像劇既

性幻想分得好開呢樣野好真 中學時期對住鐘意嘅人唔會幻想

係

好似好多人都係

好似沾污左個女仔咁

冇錯呀巴打，淨係覺得同佢一齊就好開心啦，冇其他諗法

我都係會叫新世紀
利申對鍾意嗰個都係完全無性幻想

就係有一個與別不同嘅人

叫慣真係改唔到口
原來好多人都係

曖昧先係呢個世界最美好的時間
拍耐咗就會冇咁甜，甚至走撚埋甜
仲會因為現實環境改變
而一次次爭吵，磨合
捱過咗之後
先至係真正的細水長流
但有幾個真係捱得到啊

其實係
真係一齊咗之後身分唔同距離近咗
睇野清咗唔一定係好事
巴打你似有同感

一齊咗之後 先係真正了解一個人嘅開始
加上冇咗甜 習以為常咗
最後還是留戀翻曖昧的日子
果種著緊嘅心情到呢一刻都記得清清楚楚

冇一齊唔一定係完全壞事
至少回憶冇被污染

第六十三章
嗰個蛋散係邊個

就係芊靈前男朋友呀偉

之前都有提過嘅

佢見到我地，

就好驚訝咁樣望一望

之後就微笑咁樣同我地打招呼

係呀有對住我打

唔係淨係望住芊靈

跟住佢就行過嚟啦

呢個時候我就自動彈開咗，

示意俾佢兩個慢慢傾

各位唔好屌我住

基本上我每次出街遇到呢個情況我都係咁樣做，

有時我同Cyrus兩個行，

如果佢有啲friend行過嚟搵佢而嗰個人我係唔識嘅

我就會行埋一邊等佢兩個慢慢傾

因為佢兩個講嘅野我又唔知

我喺度嘅話又阻住佢地兩個

倒不如行開陣啦係咪先

所以今次見到呀偉我下意識都係咁樣做

之後我就行埋一邊啦，

喺度睇佢兩個傾乜撚

老實講你估真係好似電視情節咁樣咩

隔好撚遠都聽到佢講乜

重要一字一句都好清楚

大約過咗幾分鐘

芊靈就行返過嚟，

亦都見到呀偉行咗去第二邊

芊靈:「走喇我地 」

我:「走囉 」

跟住一路行嗰陣

我就特登觀察芊靈

睇下見返舊情人有冇野

反而佢同未見之前冇分別喎

重係同我有講有笑

跟住我特登講極幾句氹佢，

又係同平時一樣偷笑

就咁睇完全冇分別

所以決定陣間入到去坐低食野嗰陣問佢

睇下有冇端倪

跟住我地照原定時間入座

入到去就坐低，

跟住就叫邊個套餐同埋邊個湯底，

我全部俾晒佢負責

我淨係同佢講唔好叫辣

因為小弟虧頂唔順

好彩佢冇波台巴打上身啫

如果唔係我就大撚鑊

叫完之後就喺度整嗰啲醬啦

咁我就叫佢出去拎醬先啦，

反正我都坐喺度

拎完返嚟佢就喺度搞

芊靈:「你唔出去嘅 」

我:「傻先點醬

我從來唔點醬 」

芊靈:「即係話我傻啦 」

我:「係呀你又知嘅

好醒喎 」

芊靈:「我依家同你隔得遠咋

出到去你就死 」

因為嗰陣我地兩條友係坐卡位

卡位亦都幾闊

所以佢坐低伸直隻手都掂唔到我隻耳仔

一定要企高先得

搞下搞下啲料就開始嚟

我就特登問佢

我:「撞返舊情人冇野咩 」

芊靈:「可以有咩野 」

我:「唔使扮晒蟹喎屌

你地啲女人見到舊情人單拖出嚟唔會覺得心涼咩 」

芊靈:「冇你諗到咁黑暗囉

又喺度黑化我 」

我:「會唔會一啲野都冇呀 」

芊靈:「壹仔呀壹仔

好心你唔好睇電視睇上腦啦

唔係每一個人見返舊愛都囉囉攣架 」

我:「係唔係呀 」

芊靈:「講真係學校見到都冇咩特別

當然都係少見啦

同埋都隔咗咁耐咯，

頭先係分手以嚟第一次喺街見到佢

原本以為自己個心都會好忐忑

但係經歷完頭先之後真係發覺冇乜特別 」

我:「難得你睇得咁開

學到野學到野 」

芊靈:「唔通你睇唔開咩 」

我:「以前小學雞鍾意人嗰啲囉 」

芊靈:「依家點會冇鍾意人呀

快啲講係邊個 」

我:「冇呀真係諗起以前小學雞鍾意嗰啲人 」

芊靈:「依家呢

唔好睇少我直覺 」

我:「依家咪你囉你又唔信 」

芊靈:「一定唔係囉

講嚟聽下啦最多我唔同人講 」

我:「嗰條友好撚蠱惑

成日偷笑唔認

重好鍾意用扭人耳仔

極度懷疑佢有暴力傾向 」

芊靈:「因為你太好扭先至扭你

我要澄清我係冇暴力傾向 」

我:「你咁講即係認啦 」

芊靈:「咩……喎……唔係囉

唔睬你呀死人頭我出去拎野食 」

我:「幫我拎啲蟹子丸 」

芊靈:「自己拎啦死人頭 」

我:「幫手啦 」

芊靈:「個碟有位先算啦 」

結果佢返嚟嗰陣，

碟上面咪又係有五粒蟹子丸

講咁多

正 一上就有文

蠢蠢地好得意

怕醜就走人

咁算唔算有進展呀？
壹仔好主動喎

真係好甜呀
不過前面有幾甜 個ending就double sad

芊靈同呀偉講：「壹仔係我男朋友」

被男朋友

咁啱

中伏

拎野食啫

點解

冇人知講乜

壹仔話正

咁可能呀偉叫芊靈讓壹仔俾佢

我都估係咁喎
Hehe

壹仔都話正

正呀喂

文

第六十四章
食完之後

大約八點零九點鐘左右啦

我地就準備去尖沙咀喇

行行下嗰陣，

芊靈:「不如買杯野飲一路行一路飲咯 」

我:「啱啱先飲完又飲 」

芊靈:「下

唔得嘅咩 」

我:「冇話唔得

不過你睇住呀 」

芊靈:「睇住咩 」

我:「因住第日變郵筒 」

點知佢又扭我隻耳仔

我:「痛呀痛呀 」

芊靈:「你唔出聲冇人話你啞 」

我:「我都係好心提下你啫 」

芊靈:「唔使你咁好心咁坦白 」

我:「講笑咋邊度肥丫你 」

芊靈:「我比今年五月嗰陣重咗2 kg呀 」

我:「咁咋話

係咪有人趁你磅嗰陣踩隻腳落去 」

芊靈:「低b 」

我:「講真嘅

我作為一位正常男性，

如果用審美角度嚟講你應該要再肥啲 」

芊靈:「你係咪呃我呀

肯定係想我變大肥婆啦 」

我:「唔係喎

我係講真喎

你諗下，

肥應該唔會淨係肥喺一度架嘛

應該係全方位

你有啲位應該要再肥啲哈哈 」

芊靈:「死啦你又喺度講啲咁嘅野

真係冇句好

死人頭死人頭死人頭 」

我:「我都冇講啲乜

停手呀唔好扭呀 」

芊靈:「一定要淨化你個腦先得

思想太污穢 」

我:「痴線乜都冇講

你會錯意喇 」

芊靈:「識咗你條友幾耐

講野成日都係隱隱晦晦咁樣

其實就擺晒地雷

死人頭 」

我:「放手放手

唔講唔講

你唔係話飲野咩 」

芊靈:「又係喎嘻嘻 」

冇記錯我地去咗仙跡岩呀

其實可能係另一間都未定

因為嗰陣直覺有得飲珍珠奶茶就係仙跡岩

所以乜都冇睇

見到賣台式飲品就行入去

你估以前好似依家咁咩

週街都係珍珠奶茶

唔係唔係依家叫黑糖鮮奶

我重記得兩三個月之前去銅鑼灣

諗住去珍煮丹買杯飲下

睇下係咪講到咁撚勁

屌你個閪

嗰條龍重長過我條撚

咁我見到唉算數唔飲

的而且確喺貢茶未嚟香港之前

仙跡岩一直都係主導珍珠奶茶市場

依家就連貢茶都收皮

唔知各位巴打絲打有冇經歷過呢個階段呢

後生一輩應該冇咁深，

我呢啲老餅就嚟三張就仍然好記得當日去仙跡岩飲台式飲品

通常啲老鬼都係咁樣

成日眷戀十幾年前嗰啲死人野，

以前細細個我覺得好奇怪

點解啲大人成日都諗返以前，

每次食飯就喺度想當年

又話呢樣又話嗰樣，

我坐喺度都唔知佢噏乜撚

估唔到廿幾年之後變返呢種大人喎

咁我地就去買野飲啦，

我買咗朱古力

唔記得係咖啡定嘅雪葩

總之我見到朱古力就鳩衝

因為小弟真係好鍾意朱古力

芊靈就飲芋頭奶茶(紫色嗰杯)

跟住佢又講佢成日講嗰句

芊靈:「如果有人可以分啲朱古力俾我試下就好喇 」

我:「諗都唔好諗

第二樣真係冇問題

朱古力真係唔得 」

芊靈:「一啖啦一啖啦 」

跟住我嚟手就飲咗啖

諗住實冇死啦

點知佢竟然唔理

就咁用返我飲過嗰支飲管飲

第一次同佢間接接吻

當然其實都唔係有咩特別

只係順帶一提啫

有冇暗爽

直情唔想扔支飲管啦哈哈

我:「你睇住喎我有病喎 」

芊靈:「咁好中氣又咁好體力點會有病

傻先信你

喂好好飲喎 」

我想話

傻先鍾意你

當然冇咁講啦

我:「知你想點喇

飮啦飮啦飮死佢 」

芊靈:「最多我嗰杯分啲俾你飲喇

嗱 」

結果我地一人飲咗大家半杯

可能有啲變態啦，

覺得佢飲過嗰啲特別好飲

我亦都唔會否認嘅哈哈

佢話自己唔係gay

夜晚

我中小學果時係飲happy lemon之後到貢茶

我呢啲老餅係仙跡岩年代
happy lemon都有飮不過係之後嘅事

唔係催你得個知字啫
仲有幾耐先入直路

一半左右

真係好緊張呀

新po留返個名仔先

壹仔依家仲有冇俾人扭耳仔

好耐冇見

唔劇透

繼續努力

郵筒 我笑左
仙跡岩 以前好鐘意食

我第一次飲台飲嗰陣已經係飲貢茶

係
一間仙跡岩一間椰林閣依家都收晒皮咁滯

年代唔同

椰林閣早幾年都有，而家唔見晒

慈雲山,觀塘有
跟住就唔知了

我都係仙跡岩年代
hello第一次留名 喺紙言追開的

多謝你支持
原來大家同年代
講真佢嗰啲小食係咪好好食就講唔上
不過唔知點解成日一班人去食

差近十年

不過我都唔係好鍾意周街台飲鋪
我比較emjoy 同人特登出去買貢茶

依家真係好多同類鋪頭

今晚仲有冇？

打緊一陣有

記得有一次叉住粒花枝丸食都未食成粒跌咗落地
以前覺得珍珠奶茶好新奇 鍾意飲熱胚芽珍珠

推一推先

加油丁仔
等睇good end呀

第六十五章
飲下飲下就差唔多行到去尖沙咀

中途經過油麻地，佐敦

發覺條街真係勁撚多人

即係平時旺角夜晚都多人架啦

但都未去到見步行步咁誇張

嗰晚沿住條彌敦道咁樣行

有幾個位真係要咁樣

好多人帶住聖誕帽呀聖誕手襪

有啲重帶埋鹿角

就咁睇真係好多人慶祝聖誕節

當然啦對於節日冷感嘅我嚟講，

唔覺得有咩咁特別啫

啱唔啱先

芊靈:「你好似唔係好興奮咁樣嘅 」

我:「咁你都知 」

芊靈:「快啲讚我叻啦 」

我:「至叻係你啦

滿意未 」

芊靈:「假到死

但係點解嘅 」

我:「我又未去到死老豆玄壇咁嘅款

只係覺得一個節日啫

瞓醒一覺咪又係第二日

屌 」

芊靈:「搞錯呀你冇啲氣氛 」

我:「好似你咁就最有氣氛啦 」

跟住我就喺度搞佢嗰頂冷帽啲毛毛

唔係講笑真係好撚柔軟

芊靈:「唔好整呀

哈哈我重以為你會帶聖誕帽添 」

我:「最撚憎就係戴帽 」

芊靈:「係喇係喇唔鐘意戴喇

但係停手呀唔好再整呀 」

去到尖沙咀

見重有啲時間就話去海港城行一陣

當時the one同埋iSQUARE都重未面世

我呢啲大鄉里邊識咁多商場丫

去邊度就由芊靈話事

當然啦海港城其實有好多野都唔啱我地行

佢都還可以因為都叫做有錢女

好明顯我就唔係啦

其實我地去商場好多時都唔係睇野

志在有地方行下咁解。

行下行下就行到去碼頭嗰邊

嗰陣雖然未去到十二點

但已經掛滿晒燈飾

燈火輝煌

芊靈:「好靚呀 」

我:「還可以啦 」

芊靈:「咁都係還可以 」

我:「喺你隔離咪還可以囉 」

講完之後特登搣佢面珠登

芊靈:「口花花冇句真 」

相信大家都估到佢又喺度偷笑

跟住一路沿住文化中心嗰邊行，

無啦啦有條友行過嚟

話幫我地影相

嗰啲乜鬼野即影即有

我:「影唔影 」

芊靈:「影 」

影相佬:「兩位平安夜快樂呀

男朋友搭住女朋友膊頭咁影啦 」

芊靈笑住咁講:「搭啦

男朋友 」

我:「唔好話我抽你水呀

女朋友 」

芊靈:「嘻嘻 」

搭完之後個影相佬數五秒

影相佬:「5，4，3，2，1，咔嚓，

嚟嚟嚟再影多張

5，4，3，2，1，咔嚓，

好 」

就係咁樣，

我地做咗十二秒情侶

呢十二秒長定短，

視乎用咩角度睇

可能對於你地嚟講，

五分一分鐘，

打個乞嚏已經冇咗

但係對於一直覺得好難接近佢嘅我而言，

因緣際會下做到十二秒嘅情侶

已經夠我回味好幾(十)年，

我到今時今日仍然好記得當日嗰十二秒嘅感覺

緊張，心跳加速

即使隻手搭住佢膊頭，

但其實都係好生硬

想開懷咁樣笑又唔敢

因為驚俾佢知，

明明平時對住佢乜都講得出口

但係嗰陣我就安份守己做返一個毒男，

埋藏最真實嘅情感

跟住我地就一人一張，

自己就即刻收埋喺銀包度

我見佢都有咁樣做

始終呢啲相個size都係用嚟擺喺銀包

芊靈:「去尖東好唔好

去埋紅磡就完 」

我:「好 」

我唔知佢張相有冇唔聽話咁樣離開佢嘅銀包啦，

我淨係知我嗰張一路都有喺度

當然依家已經唔係當日白白淨，帶微熱嗰一張啦，

好明顯變咗一個老鬼，

完好得嚟但難免增添歲月痕跡，

最重要係當日嘅溫度已經完全散發

我以為保存得好嘅話就可以一路都唔變，

原來唔係，

任由你點樣妥善，細心，謹慎，

去到最後都係敵不過時間，

唔容許你唔認命唔服輸唔投降。

好記仇咁都記得粒花枝丸跌咗落地
過咗咁多年

覆完即刻睇到新文 sad到
12秒情侶 冇啦冇啦

去到一半啫

去到最後都係敵不過時間，

唔容許你唔認命唔服輸唔投降
sad end feel

即刻拎去過膠
得左

好明顯就冇即刻拎去

睇到12秒嗰度仲覺得好sweet
下一秒就已經咁sad

影相呢part好深感受 應該唔少人嘅銀包都有同女仔影過嘅相 但最終果個女仔同你都係無緣

我相信每個男仔都有幾張合照喺身
校服相,
畢業相,
節日相
當然,
有另一半嘅就唔會擺喺銀包啦

好sad
劇情急轉直下

係sad end嘅味道

即影即有過唔到膠咖
即影即有相張相紙本身係熱感紙
一過膠張相即玩完

我理解男主對住張相嘅心情
回味再回甘再回憶

相嘅威力可以好大

已sad

最後悔係grad din 果晚無膽搵佢一齊映相

冇咁快完

十幾年嘅遺憾?

有就有一齊映過既
不過係last day 果陣

gran din 太靚女喇
自卑到行埋去都唔夠膽

係咪擺喺銀包
我都明白嘅

數碼相黎
放左係外置hdd
同埋以前既msn對話紀錄

唔敢睇

原來真係好多人有backup對話紀錄

可惜我同佢最多交集既唔係msn 係sms
根本backup唔到

部電話開唔開得返
定扔咗

部on9電話儲存既內容好細
我同佢最誇張試過四個鍾就爆左
唔del 舊既收唔到新msg

有時候收到d窩心既鼓勵說話仲會lock實
搞到個容量越黎越細

不過之後有一年
比我全部del哂了

我諗呢個係我人生中最遺憾既事

曖昧的高峰——unofficial 男女朋友

唔係記仇啊丁仔 係有陰影係受害者
一啖都未咬啵
縱使好多人都覺得有sad end feel
事關一千零一個梗咁正都未出 點可以唔追
學丁仔你整返隻欠打的「唔知呢」狗：

縱使機會幾細都希望有多個happy end

屌 仙跡岩小學初中仲有食過一兩次 之後就唔覺唔覺同好多嘢一齊消失咗

呢兩日忙到仆街，而家先得閒上嚟追故
Btw 唔好sad end啊

真係一早註定係sad end

已經sad end feel到咁明顯

唉
想move on又move on唔到
我也曾像這樣 青春大概相似

今日完咗聖誕佢

依家食返粒花枝丸未先
壹芊靈壹個個都知晒

我成日手殘打錯野
係

忙咩

睇到上曬引

sad end擺睇

如果sad end我要負評

終於有時間睇文

點解呀

可能最後係王子同公主好開心咁生活落去呢

咁辛苦

第六十六章
跟住我地就行返去栢麗嗰邊

經尖東去最後一站紅磡

事關小弟就好撚蠢

如果唔係成日行嘅話

淨係識由一個地方去另一個地方

就好似今次咁樣

其實我係唔知點樣喺海港城去尖東嗰邊

淨係識喺由栢麗行去

所以我要返轉頭行

好彩芊靈都冇乜意見

咁就還好

有啲唔俾意見但係一味屌真係好撚黑人憎

呢樣唔得嗰樣唔得但係又唔知邊樣得，

返去含撚啦

大約半個鐘到我地就去到尖東噴水池嗰邊

我:「其實紅磡有咩行 」

芊靈:「唔知呀哈哈

搭唔搭小巴去黃埔 」

我:「黃埔冇車喎 」

芊靈:「咁又係 」

事關嗰陣黃埔係冇地鐵站

唔似依家可以搭返出去極度方便

咁冇理由搭小巴落去行一陣就上返嚟走人

所以決定去紅磡打一轉卡就走人

去完紅磡準備出返去搭車嗰陣

芊靈:「聖誕快樂呀 」

我:「咁快過咗十二點呢咩 」

芊靈:「你自己睇錶啦傻人 」

我:「睇唔到喎

眼殘 」

跟住佢遞佢隻錶過嚟

咁我自然伸長個人去睇，

我:「12:22

真係過咗喎 」

事關當日始終都係深夜

如果我唔伸埋啲，

真係睇唔到個時間

咁我睇完佢隻錶之後自然就將個人向後返啦

就喺我縮後嗰陣，

我個頭就擦到佢個頭

我都講過我唔係高佢好多

擦完之後佢都望一望我

嗰陣大家距離可能真係五厘米

四目交投一言不發

個世界好似靜止咁樣

原來我都係第一次咁全神貫注望佢個輪廓

嗰陣應該係初次領略到，

眼前呢個女仔有咩過人之處

當然其他野就要遲啲先領略到啦哈哈

大概五六秒之後我地就分開咗

我都睇唔到佢有冇面紅，

因為真係太黑

我淨係知我望完之後

芊靈:「死人頭……望邊度呀 」

佢講呢句嗰陣特登擰側個頭

好少見佢咁嘅樣

我:「邊度靚咪望邊度囉 」

芊靈:「唔理你呀死人頭

玩人 」

我:「唔好行咁快啦 」

芊靈:「追我唔到追我唔到 」

跟住我就即刻行去佢面前

我:「追到喇 」

芊靈:「跑步嘅出茅招 」

我:「對住你唔出茅招點得呀

引人犯罪嘅 」

芊靈:「死變態佬

上車啦 」

原來我地已經去到巴士站

上到車都係坐返佢坐開嗰個位

上層右手邊由頭數落去第六個位，

出奇地架巴士又唔係好多人坐

同埋嗰陣我地上車嗰個站都算係比較前

所以就幾多位揀

照例佢坐埋邊啦，

芊靈:「好攰呀行咗成日 」

我:「冇人叫你出嚟喎

喺屋企咪幾好 」

芊靈:「哦

即係你覺得今日出嚟唔好玩啦 」

我:「其實係架 」

芊靈:「好啦咁下次我唔阻你喇

唔好意思喎 」

我:「我都未講完

同第二個行就唔好玩啫，

有你咪好玩囉 」

芊靈:「口花花你就最叻 」

我:「我講真架

咩口花花

第二個叫我真係唔出 」

芊靈:「咁我咪好榮幸囉 」

我:「我榮幸啲

可以同你出嚟

xx (我地學校名) 女神x芊靈喎 」

芊靈:「唔好喺度吹奏啦 」

我:「講事實又點算係吹奏呢 」

芊靈:「今日係咪你話行 」

我:「做咩 」

芊靈:「咁你就要負責 」

我:「負責乜撚 」

芊靈:「借個膊頭俾我 」

講完之後即刻瞓落嚟

芊靈:「舒服呀 」

我:「你試下講日文 」

芊靈:「講咩呀 」

我:「冇野喇都係 」

芊靈:「你笑到咁即係唔慌好野啦 」

我:「咁你都睇到我點樣笑 」

芊靈:「聽聲聽到啦

試咗你幾耐呀 」

我:「你起一起身先

我要縮返隻右手上嚟

你咁樣瞓住喺度我隻右手郁唔到 」

芊靈:「好 」

我拎返隻右手上嚟佢就即刻瞓返，

我:「你可以流口水不過唔好流咁多 」

芊靈:「我未必瞓

只係有膊頭挨下啫 」

我:「即係搵我笨柒 」

芊靈:「你俾唔俾丫 」

我:「俾 」

芊靈:「講咁多 」

我:「好串嘴喎 」

跟住我隻右手就梗係搞佢嗰頂冷帽啦

芊靈:「唔好整呀 」

我:「摸下得唔得呀

我鍾意毛毛

唔怕講埋我每晚瞓覺都要攬住條毛巾

我條毛巾就好似呢啲質地 」

芊靈:「真係架 」

我:「你唔覺好舒服嘅咩 」

芊靈:「ok啦 」

我:「屌

你都唔識嘅 」

芊靈:「唔好整爛呀 」

我:「得喇 」

結果我成程就係摸佢頂冷帽

佢就挨我個膊頭挨咗一程

估唔到我呢啲毒撚都可以好似電視劇咁樣

將個膊頭借俾女仔用，

唔係講笑真係唔係成日有機會

雖然有女仔挨住的而且確唔算好方便，

唔可以大力郁同埋點講都會有啲攰

但原來個對象係芊靈，

乜都抵返晒啦

sad end confirmed
可以棄故喇咁多位

唔好呀

好似壹芊靈壹咁，全世界都知哂，而家係放長雙眼睇下點sad咋

唔好 sad end ar

代答：唔知最後會點呢

點解唔直接拖落去

講得好啱
宜家好後悔當日扔咗張相
想睇返嘅機會都冇

可能姐

即係有伏線？

係咪得我一個期待緊點花式sad end

有偏見

俾你講中添

無啦啦拖落去俾人分開柒到飛起

咁忍心呀巴打

巴打好細心

讀書

花式

加油

明知sadend都要睇落去

唔好sad end啊丁仔

係膊頭啊屌
好撚葡萄
點解冇人挨落嚟

芊靈又肯飲同一杯野飲又挨膊頭都知咩事啦
one jai咁都唔出擊

其實我都期待緊架

可能未必呢

唔識嗰啲叔叔啱唔啱

當局者迷掛

講到期待

唔係呢丁仔，feel到又係sad mode呢

第六十七章
我地喺尾站落

我:「起身喇 」

結果冇反應

好死唔死俾我見到佢喺度笑左一下

咁就知佢係扮蟹啦

一於又同佢玩下先

我:「起身喇

芊靈豬 」

嗰句「芊靈豬」我重特登chok晒聲咁樣講

跟住佢即刻彈起身啦

芊靈:「你叫到好核突呀 」

我:「夠你核突

扮晒蟹瞓覺

點知嘴角含春

喺度偷笑 」

佢俾人踢爆咗重唔面紅咩

呢個時候架車去到最後一個交通燈位，

重可以坐多陣先

見佢依家咁嘅樣重唔搣佢面珠登呢

我:「面紅喎小姐 」

芊靈:「死人頭你真係好煩呀

好煩好煩好煩 」

發覺佢有時真係好鍾意連講三次

每次都係冇多冇少

啱啱好三次

我:「唔好擰歪面呀拎過嚟丫 」

跟住佢隻手唔知喺幾時拎咗出嚟

跟住我隻耳仔就遭殃

芊靈:「死人頭

你梗係扭得少 」

我:「放手呀放手呀

芊靈豬 」

芊靈:「重叫 」

我:「係喇係喇唔叫唔叫 」

芊靈:「咁就乖仔 」

跟住我地就落車

芊靈:「死人頭

不如去食啲野好唔好 」

我:「你唔眼瞓咩

成點喇喎 」

芊靈:「頭先搭車恰咗一恰

唔知點解唔眼瞓哈哈 」

我:「你想食咩先 」

芊靈:「附近有間糖水開到好夜

去唔去食 」

我:「屌

假民主

睇死你都係想去啦扮 」

芊靈:「你真係好醒嘅啫 」

行多兩三個字就到佢嗰間糖水

佢話不如叫一個兩份食好唔好

因為唔想臨瞓前食得太飽

驚一陣瞓唔著

咁啱我正有此意

因為我都驚瞓唔著

所以就應承咗佢

之後我地就叫咗一碗野喇，

其實我記得碗野係咩

但係因為碗野個名係間舖個名

所以唔講出嚟費事自爆啦哈哈

總之嗰碗野有幾種生果有涼粉重有少少西米

落單嗰陣，

咁就芊靈負責叫啦

原本都冇乜特別

點知聽到最後一句，

佢無啦啦講:「多奶丫唔該 」

跟住當落單嗰條友走咗

我就梗係問佢啦

我:「識食喎

知道要多奶 」

芊靈:「唔係喎 」

我:「下 」

芊靈:「咁我知有人乜都鍾意多奶丫嘛

咖啡係咁奶茶又係咁 」

跟住佢拎個膊頭撞一撞我

芊靈:「係咪先 」

可能你地唔明呀

又或者甚至芊靈佢都唔明，

其實嗰刻真係幾開心

先別論佢係咪芊靈，

雖然嗰個人只係記得你飲食習慣

一樣咁微不足道嘅野

但起碼真係有用心

肯浪費位置去記低一啲唔關佢事嘅野，

對於當時咁單純(又或者係戇鳩)嘅我嚟講，

真係覺得幾窩心

之後食嗰陣佢話想玩啲野

嗰陣我地坐兩人枱，

唔算迫隔籬又冇人

就話不如喺度講數字

講到三嘅倍數就拍手

玩完一舖之後就講四嘅倍數

如此類推咁樣加上去

輸咗就餵對方食野

咁我樂意同佢玩囉，

贏就可以餵佢

輸就可以俾佢餵

又點算係一個懲罰呢

最後邊個贏邊個輸多啲我就唔記得咗

淨係記得啲畫面，

芊靈:「擘大口 」

我:「餵得幾好喎 」

芊靈:「我成日餵呀bi

駕輕就熟 」

我:「主人我要摸摸 」

芊靈:「呀bi唔會咁囉好冇 」

我:「你肯拖我手我做狗都冇問題 」

芊靈:「痴線 」

下一鋪

芊靈:「我要哈密瓜 」

我:「擘大口 」

芊靈:「唔錯喎

啲位就得幾靚

講，

係咪成日餵女仔 」

我:「唔好笑我毒撚啦 」

芊靈:「唔信 」

我:「我成日喺屋企餵我呀媽食野

就係為咗今日可以餵你

養兵千日用在一時 」

芊靈:「咁都得嘅咩 」

我:「咩唔得呀 」

玩下玩下終於食完

原本諗住我俾錢嘅，

點講都係一碗野啫

貴得去邊

點知佢話係佢想食所以佢俾

跟住就一支箭衝咗去收銀嗰度

埋完單就送佢返屋企啦

始終嗰陣都點幾兩點，

唔送佢就講唔通啦

去到佢門口嗰陣，

芊靈:「死人頭壹仔 」

我:「做咩呀 」

芊靈:「今日玩得好開心

多謝你 」

我諗每個男仔最期待就係聽呢啲野

每次同完自己心儀嘅女仔去街，

事後最想就係聽到佢話開心，滿足

有時有啲野就係咁盲目，

明知有可能只係客套說話，

但係自己已經唔理咁多

覺得佢咁講就一定係咁，

諗嘅野全部都係正面主觀

忽然間會冇晒理智，

我都唔例外

我:「唔好咁講

應份嘅應份嘅 」

芊靈:「返到去記住sms我

一定要一定要一定要

千祈要記住記得 」

我:「講到咁誇張

係喇得喇知道喇

滿意未 」

芊靈:「咁就差唔多

咁我都走喇拜拜 」

我:「拜拜 」

當過咗三四分鐘嗰陣，

無啦啦電話響

一見到原來係芊靈

我:「做咩呀有野未攞咩 」

芊靈:「乜淨係有野攞先至可以打俾你咩 」

我:「唔係唔係

你打俾我簡直係無上嘅光榮 」

芊靈:「哈哈驚你一個人返屋企驚呀

睇下我幾好人 」

我:「痴線我使驚呢啲野 」

芊靈:「真唔真呀一個人咁夜行返去唔驚咩 」

我:「未驚過喎 」

突然之間我又諗到野玩

我:「哎呀 」

跟住特登喺度唔出聲

我聽到芊靈係咁話

「做咩呀做咩呀。」

我扮晒野話:「唔好打呀 」

芊靈:「下

做咩事呀 」

過咗幾秒我終於同佢講返電話，

我:「返嚟 」

芊靈:「你啱啱做咩呀

咩事呀 」

我:「冇

有人見到我同一個咁靚嘅女仔出完街

唔抵得咪打我囉

不過冇事嚕 」

芊靈:「死人頭好好玩咩

知唔知頭先好驚呀

以為你唔知有咩事呀 」

我:「傻嘅我一個打十個

驚咩 」

芊靈:「我幾驚因為送我返屋企陪我食野搞到有事呀

死人頭好好玩咩呢啲野 」

我:「因為你太靚引人犯罪咋 」

芊靈:「無聊鬼

收線喇 」

跟住佢真係收線

好似玩大咗添

條友真係唔玩得

當然我都係死死氣sms返佢啦

我:「唔好嬲啦 」

芊靈:「唔睬你呀 」

我:「我都係想俾你關心啫係咪先

俾女神關心喎

幾多人恨都恨唔到 」

芊靈:「冇人關心你喎 」

我:「係咩

等我諗多咗添 」

芊靈:「唔睬你呀 」

我:「你依家咪應咗我囉 」

芊靈:「係喎哈哈 」

我:「警告你唔好喺度偷笑呀 」

芊靈:「痴線我冇囉 」

我:「我一定信你 」

芊靈:「就算係又點呀

唔俾偷笑咩 」

我:「你話點就點啦

你就梗係得啦係咪先 」

芊靈:「死人頭口花花你就最叻

返到去真係sms我呀

都係唔好，

開電腦msn好啲

咁就肯定返咗去 」

我:「收到娘娘 」

返到屋企當然係即刻開電腦先啦，

同佢講聲返到先沖涼

就係咁，

我同佢第一次過嘅聖誕節終於完咗

雖然過咗咁多年，

但係我望返日記嗰陣，

都重係好記得當時所發生嘅野

你見我呢個聖誕節講咁耐就知道有幾深刻啦

特別在我唔係一個記性好嘅人，

咁你諗下呢次聖誕節有幾難能可貴。

生活逼人

芊靈好主動

莫非呢個係壹芊靈壹個一齊過嘅聖誕節？

睇怕都係

咩都比你睇穿曬啦

跟住就無下次

要happy end

都係人啫

好似媽媽咁樣返到屋企打俾佢

邊有咁多個

唔好咁嘅樣啦

睇落去就知

我只可以話結果一定唔係上次嗰個故咁樣

今日仲有冇

到最後都係分開

隨時好似樂仔咁無膽

故事進度去到邊

有

一半多啲

太耐冇上黎 啱啱先發現樓主出左新文 好開心啊 次次都追 好鍾意睇

多謝你呀巴打

我自己又覺得
壹仔同芊靈呢段關係雖然睇落好好
但係女人好難明架

好多時候外人睇你兩個成日出雙入對 實食無痴牙
但係可能對個女仔黎講
想要既只係呢段相處得開心 自由自在無責任既關係
當壹仔真係表白 又或者so call攤牌既時候
就等於迫芊靈由係幻影之中既泡沫抽離返出黎
主角沉哂船 係呢一刻只係想親近芊靈 如果表左白 好大機會就要令大家決定某d野
話唔定呢種甜蜜既 虛無飄渺既關係就咁無左

始終芊靈自己都講過唔想拍拖 可能係同ex 有陰影
無人膽保下一個男仔會唔會再次比呢個陰影自己
我諗壹仔都係因為呢個原因先唔去表白

越著緊就越容易失去
到到失去既時候
就喊都無謂

感情野真係好濕濟

曖昧讓人受盡委屈
踏前一步好難

我覺得壹仔呢個位同啊行若凝果對有d似
若凝都成日話啊行講野無句真
雖然若凝心裡面都相信啊行係著緊自己 係一個理想對像
但係有時候有d野 女人只係想個男人認認真真咁同女人承諾一次

偏偏呢野樣就係最難

尤其是青春期啊
好少男仔真係可以面對面認真咁講一句說話
至少我唔得

到到真係做得到既時候
個女仔己經唔係身邊嚕

未 燒嘅花枝丸串燒可能有
一碟四粒嘅炸花枝丸就N年無食
太早有巴打解咗謎語

巴打你明白壹仔點諗
愈重視一樣野有時真係愈謹慎,
行前一步固然好,
調返轉講有邊個唔想,
不過中間唔係冇風險,
萬一真係唔得嘅話,
而家有嘅野隨時一鋪清袋

寧願唔踏前

鳩噏嗰陣講乜都得
認認真真講一句反而啞口無言

花枝丸好似通街都有
真係多得藍斯唔少
佢心水清真係犀利

就算你踏前一步
都未必可以真係一齊好耐
承諾不變，環境變，人都會變
曖昧嘅嘢 不了

巴打都真係幾灰
定係話你客觀好呢

睇完上幾集我特登Google下仙跡岩依加仲係咪度
如果個網頁係有更新過的話有做到會
等係咪應該整返盤花枝丸返嚟

對個故好有共鳴
試埋成功之後d嘢
心理都唔知調整過幾多次

啱啱搵過
港島嗰邊我就好少去
新蒲崗,佐敦附近嘅區其實我成日去
偏偏呢兩個地方我就唔多去
好似得返三間

多謝你支持啦
有時有啲野真係唔到自己唔調整心態

第六十八章
第二日就係聖誕節正日啦

八點零九點就已經醒咗

喺呢度有時間等我又講幾句廢話

唔知點解我呢條友硬係瞓唔得耐

即使依家都係，

禮拜六日放假嗰陣，

都係八點零就彈起身

總係唔可以瞓到黃朝百晏

老實講有時我都幾羨慕有啲人可以咁樣

禮拜六日就瞓到日上三竿

但係返工嗰陣就可以控制到七點幾醒

返返嚟先，

當日我醒咗

自不然就開電腦啦

唔講咁多梗係晨光第一炮

後生仔精力旺盛丫嘛，

做完正經野就梗係上網啦

我以前部電腦呢，

就撳咗自動登入msn嘅

即係一開機就會自動登入，

好彩msn冇顯示出嚟我睇緊乜野

如果唔係真係含得撚

跟住上上下網上見到有人震我

我講得出嚟大家都應該知邊個啦

芊靈:「咁早醒咗嘅 」

我:「你唔係 」

芊靈:「啱啱先起身囉 」

我:「我都係啱啱先起身 」

芊靈:「女仔直覺話我聽你唔係 」

我:「屌你講晒啦 」

芊靈:「咁係咪啫

唔好講大話 」

我:「係呀芊靈姐

你真係好撚醒呀 」

芊靈:「講咗架啦

今日你去邊呀 」

我:「你唔係話今日要同佢地出去咩 」

芊靈:「係呀

其實你想唔想嚟 」

我:「咁多人唔好預我 」

芊靈:「好啦你話點就點啦

咁你今日去邊呀 」

我:「傻嘅

梗係喺屋企打機 」

芊靈:「聖誕節又係打機

真唔真呀 」

我:「晏晝溫一陣書囉 」

芊靈:「好勤力喎 」

我:「梗係啦屌 」

其實我真係唔係吹水

我真係諗住今日溫書

個零兩個鐘好過冇啦

事關咁多年小弟其實唔係好抗拒溫書，

雖然成績唔標青，

咁都只係因為我蠢啫

但係要講成拎起本書嚟溫，

其實都唔係話一件好難嘅事

芊靈:「咁今晚再搵你丫 」

我:「搵我做咩 」

芊靈:「冇野係咪唔搵得你 」

我:「梗係得啦

你喎 」

芊靈:「唔好掛住打機唔聽電話呀 」

我心諗你又幾心水清

咁都俾你發現到

晏晝溫完一陣書就開始打機啦

打打打打到呀媽叫食飯

食完飯再廝殺

我同Cyrus兩個都唔係打到凌晨三四點嗰啲人嚟

基本上去到十一十二點就收皮

特別我尋晚夜瞓今朝又早起身

都開始有啲疲態

咁就決定聽日再打過

冇幾耐芊靈佢真係打過嚟

條友真係幾講口齒

芊靈:「咁快聽嘅 」

我:「心靈相通囉 」

芊靈:「冇人同你心靈相通呀死人頭 」

我:「知道你打過嚟即刻唔打機

你望下我地幾夾 」

芊靈:「唔夾囉好冇 」

我:「你打過嚟做咩呀 」

芊靈:「原來港島呢邊啲燈重靚呀 」

我:「去咗邊撚度 」

芊靈:「頭先去sogo行咗一陣

行完之後就去咗金紫荊 」

我:「唉自己一個去

又唔帶我出去得我一個喺屋企毒 」

芊靈:「叫咗你囉好冇

你自己唔出咋嘛 」

我:「重要打過嚟曬命 」

芊靈:「想同你講下啫

你條友真係太黑心 」

我:「走未呀 」

芊靈:「差唔多喇一陣會去返灣仔嗰邊搭車 」

我:「你老友冇節目咩 」

芊靈:「你講邊個 」

我:「有拖拍嗰啲 」

芊靈:「冇呀全部都話各自返屋企 」

我:「聖誕節竟然夜晚唔開工 」

芊靈:「你條友啲思想真係好污穢

個個好似你咁咩淨係諗埋啲咁嘅野 」

我:「頂你我一個字都冇講出嚟

咁你都知 」

芊靈:「識咗你幾耐呀咁都唔知你想講乜 」

有句說話我冇喺佢面前講，

其實講真嗰句佢真係好撚了解我

有時有啲野講得冇咁白佢都知我講乜

如果係一個男仔，

我覺得咁樣唔係好難，

你知啦，

大家男仔傾啲乜野都心中有數

但對於佢係一個女仔嚟講，

有時做咩諗咩都瞞唔到佢

唔知點解真係好出奇

我:「至叻係你啦 」

因為成班都係住同一區

所以就一齊搭車，

只不過唔係一齊落車咁解

原本我話想落車接佢

不過佢話太夜唔好

都唔知係咪隔離有仔喺度哈哈

芊靈:「咁夜危險呀

同埋你知你幾無聊成日喺度玩

唔想好似尋晚咁提心吊膽 」

我:「你驚呀

緊張呀

擔心呀 」

芊靈:「咩呀……唔係囉

總之咁夜危險唔好出嚟啦

同埋我今日唔係好肚餓唔想食糖水哈哈 」

我:「你再食糖水就變波 」

芊靈:「你要為頭先嗰句付出代價

你隻耳仔準備受罪啦 」

我知佢條友真係講得出做得到

即刻扮死狗

我:「唔好呀對唔住我錯喇 」

芊靈:「冇用呀 」

我:「芊靈女神你內外在美兼備

唔好同我呢啲蛋散計較啦

以後小弟會謹慎發言 」

芊靈:「咁呀

諗下先囉 」

我:「真係對唔住呀我唔會再亂講野呀 」

芊靈:「上車喇死人頭

遲啲再講啦拜拜 」

我:「拜拜 」

甜到痴根

btw 唔係我錯覺
雙魚妹真係特別細心 好留意細節位
有時分分鍾理解到自己都唔知自己既野

橫掂都係估 不如估大啲
會唔會係佢搭完依程車出左事
One jai就後悔無落到去接
利申：9估

同上個故既Ending差不多？

Sad end 味濃

唔係失憶 性情大變
就陰陽永隔

我上面個個真係9估

黎個認真估
樓主話一定同上個故唔一樣
上一個故應該係行哥happy ending個個
咁即係今次一定唔會係結婚
（唔排除有拍拖）

而樓主又話同之前個啲故既結局唔同先會post依個故
即係起碼唔會死人塌樓失憶

所以成個估一係 happy ending但無結婚同無分開過
一係就慢慢好似普通情侶咁淡左
一係就發生左啲小事大家無再聯絡

我無聊得濟亂咁估

無啦今日？

上個故係晞澄喎 行哥係再上一個

如果壹仔次次講歪野芊靈都知道，咁芊靈都唔算係好純真嗰啲

因為壹仔講到咁隱晦，唔係畫出腸嗰啲，冇呢方面嘅知識真係會唔知佢噏乜

究竟芊靈喺邊度學番嚟？佢個ex？

唔係講笑
有得去馬知道實成功點會唔去
你唔去仲可以繼續曖昧
你去但衰咗隨時乜都無

呢段自己心理唔好其實好辛苦
但好似壹仔當時無呢個問題？
因為愛，所以無諗咁多繼續盲目去愛？

越來越多人睇啦

好甜
今晚應該好好瞓

第一次睇你寫嘅文
真係作得好好，好真實
好想追唒你以前寫過嘅故事

Btw 加油 繼續支持你

追返哂丁哥出既故 有排你sad

喊死你
行哥就好啦咁完美

之前太多asm要做 去到post 3先得閒留名
一次過追晒 諗返起以前同佢搭巴士 聖誕出街嘅回憶

如果係我 佢話唔洗 我都會落去接佢
先唔講加唔加分 凌晨時份 點都有啲危險
偷偷地出去接芊靈送佢返屋企 感情一定升溫

P.S. 有類似經歷

新毒lm

我同佢最多交類都唔係msn同sms
而係inbox 到今時今日 同佢既inbox紀錄都仲係到
有時睇返個種痛又會出返黎 佢對我既失望 佢當初個種怨恨 真係睇完都心噏 完全唔明自己當初要咁傷害佢 好懷念佢以前打電話去我屋企同我煲粥 但依家 連whatsapp Dm都唔會再搵 因為我想遙遠咁睇住佢幸福
都叫係一種安慰呀

聽完成段往事之後我真係覺得芊靈係一個好細心嘅人
Btw星座嘅野我真係識條鐵

巴打你對我真係好大偏見

好多野都有可能

巴打犀利諗到咁多

晏晝

再寫呢方面真係收負皮收死

壹仔話佢成日講喺芊靈面前衰野
只係冇打出嚟
芊靈連舒服嘅日文都唔知應該唔多識

無諗咁多
一直喺佢隔離

多謝各位

咁多個屌屎眼屌到我死

多謝巴打支持

我都唔想

晚晚打機傾計都放閃
處決毒撚

好耐冇見
咩事呀

當上一課

分享下

係 可能有遺憾先稱得上人生
都係個句 你若安好 便是晴天
只要你比我更幸福 就算要我再對自己殘忍啲都無所謂啦
只要佢真係開心就足夠

等文送飯

咁大件事咁嚴重

一點幾應該有

以前中學果陣我好on9
真係走去睇星座夾唔夾果d野

得意既係
我鍾意過 愛過既女仔都係水象星座

最critical 既一件事係
我同佢既經歷 同天航本出道作幾乎一樣
當然除左個結局唔同之外

本書叫《戀上白羊的弓箭》
一開始本來對愛情故無乜興趣
係因為作係天航書迷先走去睇

有時有d野真係冥冥之中先有主宰

利申：非打手

有文未

第六十九章
唔講咁多廢話直接跳去講除夕

有時去到年尾，

自不然會諗返呢一年所發生嘅事啦

「原來咁就一年。」

呢句野成日講

講都講到口臭

聽更加聽到厭，

但原來當自己一個人回顧嗰陣，

腦人面第一句出現就係呢句野

由年初同佢一齊喺學校捉波子棋，

去到年尾同佢由長沙灣行去紅磡，

一切一切都烙印喺個腦度

而且重好清晰

呢一年最大嘅得著，

唔使問當然係同芊靈拉近咗好多嘅距離啦

當然我一直都覺得重係好遠

其實有時明明只係咫尺之間，

但係結果都做唔到，

可能睇緊嘅你地唔同意我啦

但係呢個思想的而且確係我當時嘅諗法

局外人總係睇得特別通透

反而置身其中嘅就係因為太過投入，

出現更加多盲點

講真呢年真係好多謝學校嗰個戇鳩政策

即係嗰個乜q桌上遊戲學會

呢個學會我覺得係居功至偉

如果學校冇整嘅話，

分分鐘我同佢今日都只係點頭之交

當然要好多謝佢隻狗仔呀bi啦

對我唔反感不特止，

有時見到我重纏住我

亦都提供咗一個藉口

令我可以乘機見佢主人

呢啲野我真係冇同佢講呀

點講得出口，

即使平時撩佢嗰陣，

我都冇講過

2007的確係好美好嘅一年，

當時我好無聊咁樣諗，

點都要一年比一年進步

逐年逐年拉近，

直至拉近到一個枕頭嘅距離

咁你就知我嗰陣有幾幼稚啦

即管笑我戇鳩仔

講得出嚟唔怕俾人笑哈哈

十幾年後經歷咗咁多野之後，

殘酷啲講句，

進步唔係永無止境

終有一日會有上限，

甚至退步，

唔好睇咁多電影電視漫畫

話乜野超越自己冇上限嗰啲濕鳩野，

至少喺我身上冇發生啦，

咁當然都有可能係我能力唔夠

唔可以逐年逐年進步。

可能我啲思想真係比較奇怪

我真係唔覺得除夕有乜野咁值得慶祝

我就寧願返屋企打機哈哈

喺虛擬世界廝殺對方

話就話係一年

屌其實咪又係一日

你唔會過咗一日，

24個鐘就突然開竅呀話

咁即係你另外嗰三百幾日係喺度混吉啦

所以自己不嬲都冇慶祝除夕迎接新年嘅習慣

當然有可能只係自己太毒

我都有自知之明嘅

除夕嗰朝早芊靈有叫我出去

原本兩個人出呢我就可以諗下嘅，

點知佢話重有佢啲friend

我就話唔出喇你去啦

咁佢都冇再逼我

因為佢都知我呢樣真係唔係好鍾意

突然之間去到夜晚六七點嗰陣

佢無啦啦打俾我

芊靈:「今晚出唔出嚟 」

我:「唔出呀 」

芊靈:「我講我地兩個喎 」

我:「你唔係出咗呢咩 」

芊靈:「咁我會返嚟架嘛叻仔

食糖水食糖水嘻嘻 」

我:「你地唔食埋 」

芊靈:「咁樣有人唔鍾意咁多人出嚟

而我又知道喎

咁樣咪好唔情願咁樣返嚟再食糖水囉 」

我:「即係你出去食完返嚟再同我食呀 」

芊靈:「你唔知女仔個胃係裝甜品嘅咩 」

我:「你講你自己咋話 」

芊靈:「唔係囉 」

我:「講真如果你第日變肥婆真係唔關我事

我真係冇叫過你返嚟陪我食糖水 」

芊靈:「即係你話自己唔想食啦

係我逼你食

係咪 」

我:「唔係

我好撚鍾意食糖水呀 」

芊靈:「真係好鍾意咁喎

連好鍾意中間都要加多個字 」

我:「咁你就知我幾撚有誠意啦 」

芊靈:「今晚都玩唔得耐

諗住十一點零就搭車返屋企

跟住喺架車倒數

你預我十二點半前會喺總站落車啦 」

我:「得啦我準時到

最好你架車經過球場之後就打俾我

咁我可以計時間 」

芊靈:「哦好呀 」

係文啊

嗰本書大約講乜
星座我真係冇認識
ps 喺講故台都見到中立非打手

用依加既眼光去睇返既話
係一個好普通既愛情故事
當然文筆係好既 用字都有水準
但係故事情節就好大路

不過本書係係2000年出道
用依加既目光去睇係唔公平既

據聞最初佢好似都係係網上連載
最後膽粗粗搵出版社出書既
不過真心 佢出道果年十九歲
先岩岩考完Al 都咪話唔佩服

故事就
都係中學愛情故仔嚕
聽講係佢半真人真事
我都好有興趣知女主係咪真有其人

live 左

對於讀女校嘅，呢啲情節真係睇故先故到，有d 羨慕

聖誕都完埋
再講就佛誕，到底會唔會一齊啫
樓豬出啲文出到好似啲女神吊緊啲兵仔癮咁

聖誕都一齊唔到嘅話，我估sad end 多

似啦

睇埋落去咪知

真係犀利
可唔可以講多少少本書係講乜

多謝絲打支持
唔係有嗰啲聯校晚宴認識異性嘅咩
故事主角甚至我自己本身都係男女校
所以真係唔知讀男校/讀女校係點樣

冇心
放心今個月應該會完到
得返廿幾日好快啫

睇埋落去就知

你已經知道我會講乜野

因為你次次都係呢句

唔劇透咪講呢句

唔劇透都已經知道係sad end

男主角係長情撚
鍾意左一個同班女仔好耐
本身都唔知自己份感情叫鍾意 成日同佢鬥氣 整古佢
直至分班先知

然後一個偶爾 識到個女網友
女網友本身就當食花生咁睇男主角做傻事
結果睇睇下就對男主角份深情動左情

大概就係咁

中間細節位就唔講喇
雖然背景係80後
但係就同我地個年代無咩分別
值得花時間去睇下既

屌 再講落去真係會變打手

有呀，但係好似我呢d 毒絲，係無乜機會識到異性 所以唔知中學拍拖係咩感覺，不過有啲同學可以係補習班識到，但我完全唔知點識 可能個陣太專心

我都係直至出左社會做野先識到而家個男朋友

《戀上白羊的弓箭》真心好睇

sad but true

你地有偏見

明白
莫非你都識過女網友

係咪真係毒架
我唔知你地依家呢個年代補習社係點樣
聽聞好似都係大型補習社為主
我嗰個年代就重有啲小型補習社嘅
幾個坐埋一齊正正常常嘅話都好難識唔到朋友
利申我都係毒撚

好似好多人推薦

點解咁嘅樣呀

又唔係女網友黎既 我果個
但係當我有煩惱既時候
第一個會諗起佢

個關係就似係樂仔同candice
不過我就係sms msn 多
同網友無咩分別

所以最初睇到啊琳樂仔candice個故先開始追你既故啊
因為一開始我真係以為結局係樂仔同candice

你都知佢兩個由細識到大
唔係講笑其實candice唔錯
十幾年間都問過樂仔幾次,
係咪真係未試過對住candice有友情以外嘅成份喺度
佢咁多年都話冇
依家嗰個同你仲有冇聯絡

無啦 等收喜帖

現實邊有咁多happy end

又係等收喜帖
你鍾意嗰個知唔知有呢個人存在

我鍾意果個就係佢 同一個人黎

原來係咁

真係好似我同ex
曖昧果陣又係
Ending又係

等放工可以秒回
都未到ending

因為真係好sad

明白

讀男校嘅話你知
如果唔去補習唔玩joint school嘅話
真係可以六年入面完全唔接觸家人老師中學之前識嘅朋友以外嘅女性

我有幾個男校fd 成日話男校應該拎去人道毀滅
地球唔應該存在呢樣野

貼哋和尚寺

最搞笑係中學完左之後
佢地揀左讀IT

做十年和尚
出嚟就已經睇化晒

有緣就會識到女仔

睇文字都feel到你啲怒火

等各位講多啲我真係唔多知
不過我識嘅男校人好多都係咁講

利申並非個人經歷
雖然我都無補習

笑死

你點樣識囡囡呀

joint-school drama
打機
教會

莫非你就係雪糕巴打 ？

非也

第一個第三個我都聽過
打機真係估唔到
定係大家年代唔同有代溝

讀女校其實都係咁
讀完6年 男仔friend十隻手指數得曬
讀到唔係好識同男人溝通

男仔對住女仔唔識溝通我聽過
掉返轉就少啲

可能因為我係毒絲所以先咁

又毒絲
真定假
我就真係毒撚
咁嗰啲男仔friend又點識返嚟

呢樣真

我都係唔係好識點同男人溝通...而家已經好左啲，岩岩出嚟做野個陣，如果同啲男同事獨處，會唔知講咩

喺公司同男女同事都係鳩噏
可能大家都明白個規則

係補習社 教會 friend搭friend識都有
不過熟嘅得一兩個 其他熟嘅friend全部都係女仔

我而家就算只係補習對住個補習阿sir都成日冷場唔知講咩好

人生真係要有啲遺憾先會長大
睇住自己愛嘅人開心幸福已經好足夠
亦都係最難做到
丁仔應該你都明白

你嘅目標就係呢堆人入面?
有時朋友唔使多嘅
真係啱傾一兩個已經好好

唔係呀 而家仲有keep contact嘅男仔friend都只係純粹friend
之前有識過個都係男校嘅 同佢都幾啱傾 不過可惜最後都係不了了之

冷場個感覺真係世界級尷尬

哈哈
你講得冇錯

又係不了了之
真心搵到啱傾嘅人係唔容易嘅事

開始打

係呀

搵到個各方面都夾，又啱咀形嘅真係好難
係大學9成都變hi bye

唔使各方面
真係啱嘴型已經夠
唔好話異性同性都難

唉 冇可能嘅事夾硬嚟都冇用 由佢啦

第七十章
跟住成個晏晝我就戇鳩鳩喺屋企

果然我呢啲毒撚性格

真係唔鍾意喺人多嘅地方出街

除夕條街冇人

我賭撚都唔信

所以咁多年嚟我從來冇試過因為大時大節喺屋企而叫春

當然啦有時Cyrus又或者其他friend叫到，

咁我會出嘅

但如果一個人嘅話就唔出多

條街實在係太迫

一個人行我唔介意呀

之前都講過點解啦，

但係大時大節真係唔好搞

講下講下，

都講咗成個夜晚

一食完夜晚飯

唔知點解係咁望住電腦右下角顯示嘅時間

睇住「20:30

31/12/2007」，

上上下網，

又走去望右下角

「21:05

31/12/2007」，

跟住喺度玩多一陣

又走去望

「21:55

31/12/2007」，

始終我雖然對除夕冇乜好感

不過點講都好，

喺呢一個咁大嘅節日，

可以同自己鍾意嘅女仔過

你話我完全唔興奮

點講都唔通

雖然講到底唔係過成日

只係區區食一個糖水

但有時調返轉咁樣諗，

有得食已經好好喇老友

啱啱聖誕節先同完佢一齊出去，

可能我以前已經係一個港奴

覺得有啲野應該要知足

得失係好重要

但如果可以自欺欺人而自己又接受嘅話，

我寧願係諗去得嗰邊

明知好多野都係氹緊自己

但係起碼煩少好多野先哈哈

唔使成日喺度周圍搵人叫春

人地聽又唔想唔聽又好似唔俾面

何必要搞著人呢

咁樣我就繼續喺度玩緊電腦啦

因為芊靈佢重未打嚟丫嘛

直至無啦啦呀媽入咗嚟我間房同我講新年快樂

我先知原來過咗零時零分

嗰陣我全螢幕打緊機睇唔到右下角時間

呢個時候咁啱得咁蹺，

芊靈終於打過嚟

芊靈:「新年快樂 」

我:「你特登打過嚟就係同我講新年快樂 」

芊靈:「搞錯呀唔同我講返嘅 」

我:「新年快樂 」

芊靈:「好假囉

一聽聲就知你唔想講啦 」

我:「終於到2008喇

新年快樂呀x芊靈

咁樣夠唔夠呀 」

芊靈:「好過頭先啦 」

我:「睇下我幾俾面你

自己雙親都冇講呀

第一個就係同你講 」

芊靈:「冇乜誠意咋喎

中間都冇加多一個字嘅 」

我:「戇鳩

芊靈姐睇下我幾撚俾面你

夠唔夠呀咁樣 」

芊靈:「多謝喎咁有誠意

我依家啱啱過咗球場

你準備定啦 」

我:「冇問題 」

收線之後我就同呀爸媽呀講出去啦

佢兩個個樣極度蠱惑

我:「食糖水咋冇野呀 」

老豆:「我都冇講啲乜 」

媽:「咪就係囉 」

我:「陰陰濕濕真係好撚蠱惑

好快返嚟呀拜拜 」

我唔係吹水

小弟對附近嘅巴士站真係好熟悉

利申我唔係巴膠

對巴士一啲興趣都冇

只不過我知道呢度去嗰度要幾耐咁解啫

我成日覺得如果你唔認識你住嗰度嘅巴士站，

會好冇安全感

所以之前我搬過嚟嗰陣，

第一時間就係了解附近啲巴士站

當我去到佢落車嗰個站，

一兩分鐘之後佢架車就到

芊靈:「新年快樂 」

我:「又講多次 」

芊靈:「面對面同埋電話分開丫嘛 」

我:「新年快樂 」

芊靈:「好

係喎你又咁快喺度嘅 」

我:「屌你真係當我流

熟讀巴士路線架嘛 」

芊靈:「係喇你最叻喇

甜品甜品甜品

go go go 」

我:「好肚餓冇食野咩 」

芊靈:「有呀唔可以再食咩 」

我:「得

實得架 」

入到去嗰陣，

芊靈:「不如好似上次咁樣兩個人食一碗

唔想食到太飽瞓唔著 」

我:「正有此意因為我都係一樣 」

今次我真係唔係扮野

的而且確我都係咁樣

佢今日著一件米白色冷外套，

帶返上次嗰頂米白色冷帽

下身都係呀黑色裙加legging

啡色砵

點著我都話靚架啦哈哈

食食下嗰陣佢無啦啦俾咗張咭我

當然係有信封裝住

我:「做乜野 」

芊靈:「寫俾你呀死人頭

講明先呀唔係好長咋

得閒無聊寫下咁解

唔準依家睇同埋唔準扔

知唔知 」

我:「好 」

我心諗我求其擺你都唔知啦

點知下一句即刻講，

芊靈:「擺喺書包度呀

以後我放學過嚟嗰陣會問埋呢樣哈哈 」

我:「唔使咁呀

好彩唔係好重啫 」

食完之後就送佢返屋企啦

送完佢之後因為都重有街燈，

所以可以一路行一路睇張咭寫乜

一拆開個信封就見到有隻戴住聖誕帽嘅北極熊

後面又有個聖誕老人，

但係又寫住happy new year喎

跟住睇有內容嗰邊，

就見到以下堆字

「新年快樂呀壹仔，

雖然你平時好衰，

講野冇句真，

成日玩人，

重要問埋啲無聊iq題，

不過……

有啲時候都有小小型嘅，

俾到我啲啲嘅信賴啦，

知你條友小器呀，

唔讚返你一兩句容乜易你講到畢業，

講明先真係啲啲架咋，

點都好啦，

多謝呢一年嘅你，

2008繼續呀。」

睇完之後我都喺度傻笑

的而且確小弟從來未試過收到呢啲咭

第一次收感覺總係分外強烈、難忘

有新鮮感丫嘛

再望一望手錶，

2008真係已經來臨，

呢一年係相當重要嘅一年

因為實在係太關鍵，

曾經我以為可以置身事外，

曾經丫嘛，

有幾多個人諗嘅曾經唔係美好先得

好明顯我都係天真嘅一群，

去到最後，

結果話俾我知，

一樣不能倖免。

男校撚
完全好似其他巴打所講
無玩joint school無補習
六年中學一個女仔都識唔到
升到u玩ocamp完全唔識同女仔溝通
好彩無比人當毒撚比人排

Btw一入post就有文

結局早已註定
但我想睇落去

要犧牲自己去成全別人
仲要扮到 嗯.我無事
咁樣個心真係乸住乸住
明明仲係好愛佢 就係無可能再傳達比佢知自己既心意
就黎聖誕節 希望佢同男朋友開開心心咁過 而我繼續一個人行落去

做咩咁嘅樣

你係靚仔咪冇俾人當毒撚

多謝支持

總有一日會慣

樣子就是命運

到底有幾轉折先值得攞出嚟寫故

話頂

無啦啦送卡 差d比你嚇死

係丁仔d故送卡九成都瀨野架麻

btw 2008年對我黎講都係
我諗我一世仔都忘記唔到呢年

多謝巴打聽我呻

去到一半好快就知
當然都要循例講一講可能好平淡

原來好多女仔都鍾意寫咭
特別係以前互聯網相對冇咁發達嘅年代

屌 又sad end

罷睇

我睇到芊靈記得阿一鐘意多奶我真係忍唔住喊左出黎 呢d小幸福我好似一次都未有過咁濟

又要sad end了 最尾個幾句

唔好quote文

屌又係 Sad End

上次個故又係臨出事先收卡

收咭，出事㗎嘛！

啊sor ah唔識規矩

不如估下會出咩事

又 sad end 嘅話
你哋估有幾負皮？

呢張算唔算係好人卡

出sad end以後唔睇你既文

未到尾段

唔好喊

芊靈記性好好

未完

咁啱啫

好估唔估估出事

唉

唔知

唔好呀
可能係王子同公主好開心咁生活落去

仲有幾多先一半

唔好Sad end 啊
自己喺現實得唔到呢啲幸福，所以寄情於睇故，sad end真係好撚心傷
得行哥嗰故先得到啲慰藉

一半了

好快知

唔想咁快完

有冇link?

阿行嗰故係呢個

學壹仔話齋當你鐘意一個人就會好留意佢嘅習慣

唔好咁啦
可能今次唔係sad end呢

呢排撘巴士嗰陣都會好自然咁去坐
左/右手邊第6/6+-1排
不過都係右手邊第6排優先

如果係真人真事，咁sad end 都無辦法

唔拖咁耐了

下面有人俾咗

唔係講笑,
真係好好記性

又扮

有冇一個女仔喺隔離

問過壹仔佢話照現實出

現實有遺憾都唔出奇，係學習經歷嚟

有無文陪我扮工

冇遺憾點樣學習
雖然學費可以好貴

啱啱先返到公司
做一陣我就扮工打

羨慕

人浪中想真心告白
但你只想聽聽笑話

加速

早晨

忙嗰陣你唔知啫
其實呢個故可以一早寫不過早幾個月比較忙,
所以先拖到上個月先開始出

係喎原來好快就到

放lunch嗰陣執多一陣就出

冇 自己撘

丁仔有無fb fans page

題外話：我睇緊呀行嗰個故，想問係咪真事嚟

m 記pt 變同學

丁仔一直都話佢既故都係真事黎

梗係冇
一直以嚟我都係喺度分享我聽返嚟又或者我自己嘅經歷啫
自己都知自己咩料
有你地支持已經好滿足

真係
當然十幾年前若凝做緊m記part time嘅時候我未見過佢啦
不過呀行嗰陣有講過佢話喺嗰度見到個靚女
後來若凝轉校過嚟,
呀行就話係當日嗰個靚女
其實佢兩個真係好有緣

當然全部真呃你
邊有可能十足十一樣
不過對個故有關連嘅野都係真

咁有緣

我唔識佢嘅話一定唔信
提外話佢兩條友依家日日喺度閃我地呢啲毒撚
我知你兩個睇到呀

我睇到都唔信，所以先上嚟問
估唔到世上真係有咁戲劇嘅相遇

有好多野未經歷過其實真係唔會信
講笑咋話拍戲咋話

第七十一章
之後放完假返學嗰陣

佢真係有問我張咭係咪度

放學之後佢照例行過嚟啦

芊靈:「帶齊啲野未

手冊功課筆袋銀包水樽 」

我:「帶齊 」

芊靈:「我張咭 」

我:「乜撚野你張咭 」

我:「啱啱寫俾你嗰張喎

你咁講即係又唔記得啦 」

跟住就即刻喺書包拎出嚟俾佢睇

我:「玩你咋

唔好成日屈鳩我乜都唔記得 」

芊靈:「係喇係喇唔屈你喇

飲野飲野 」

我:「好

係咪你請 」

芊靈:「你真係有帶喺身咁叻仔

當係獎勵你啦 」

佢一路講一路摸我個頭

我:「得喇唔好整喇

我唔係你寵物呀小姐 」

芊靈:「摸下都唔得 」

我:「摸手丫不如 」

芊靈:「學校嚟架呢度 」

我:「即係唔喺學校就得 」

芊靈:「唔……唔係……呀

好煩呀你 」

我:「我講咗兩三句咋喎 」

芊靈:「煩人唔同你玩呀 」

我:「喂唔好走住先啦 」

芊靈:「成日都話摸手

你真係一個不折不扣嘅變態佬 」

我:「我係變態佬呀就對住通街講啦 」

芊靈:「點知你係咪通街講 」

我:「我淨係對住你講咋 」

講完之後重搣一搣佢面珠登

跟住佢一路話好煩一路就行前

我咪喺後面追返佢囉

其實同佢玩呢啲真係幾頂癮哈哈

記得嗰年二月先至放新年假

我地嘅study leave自然就喺二月之後先開始，

咁大家都知啦

中學嚟嚟去去都係玩嗰啲野啫

故事總有雷同

咁樣喺一月嗰陣就有個歌唱比賽

喺禮堂搞，

初賽喺放學開始進行

篩選咗唔知幾撚多個之後

就會喺某一日中午舉行決賽

而嗰日下晝係唔使上堂嘅

即係搞完嗰個歌唱比賽就可以返屋企

我最關心都係呢樣啫哈哈

歌唱比賽有乜咁關心

我冇份玩

芊靈亦都冇

芊靈:「有冇玩sing con 」

我:「冇喎 」

芊靈:「點解唔玩呀

上次見你唱歌幾好聽呀 」

我:「屌好明顯我上到台就腳震

到時出醜就唔好啦

我未去到五音不全啫，

不過都唔係好聽 」

芊靈:「竟然唔喺度認叻 」

我:「我都勉強有少少自知之明

平時去走廊廁所唱幾句就得 」

芊靈:「哦原來平時喺學校男廁唱歌嗰個係你

成日唱都拆天

我喺班房都聽到呀 」

我:「頂你講大話愈嚟愈誇張 」

芊靈:「講真呀

有幾個男同學去完廁所，

返嚟話個廁所有條友好鬼嘈

成日都喺度唱兒歌

跟住成班決定開窗開門聽

一聽就係馬槽嗰首歌

原本我都想問你係咪你

因為把聲好熟

點知真係 」

佢講得出兒歌就真係冇講錯

因為的確係馬槽歌

芊靈:「冇野講呢 」

我:「唱幾句歌都冇咩咁大不了啫 」

芊靈:「痴線真係好大聲

又真係冇人捉架喎 」

我:「咁我有屙尿呀嘛

唔係入到去淨係搞事 」

芊靈:「真係咩人嚟

去廁所竟然喺度唱兒歌

重要咁大聲 」

我:「唔好講我啦

你又唔上去參加 」

芊靈:「我唱歌都唔好聽

獻醜不如藏拙 」

我:「係咪呀唱幾句嚟聽下 」

芊靈:「唔唱

不如你唱幾句丫 」

我:「我一唱就好大聲喎

制唔制

『遠遠在馬……』」

芊靈:「夠喇 」

係咁咦講下個結果啦

最後芊靈個friend Michelle拎咗第二

佢唱歌好撚勁

原key唱習慣失戀

臨尾重係真音上

而且冇走音

佢玩運動得，

唱又掂

樣重唔錯

真係幾全材

一落台就見到佢行埋去芊靈嗰度

芊靈亦都有起身

跟住再行過去佢男朋友嗰面

唔知芊靈同埋Michelle個男朋友有冇屌柒拎冠軍嗰個呢

一陣問下佢先

到最後壹仔有冇機會摸過芊靈隻手

（扮丁仔）唔知呢

佢地有mon post

（扮丁仔） 睇埋落去

如果我話有你信唔信

又扮我

有不過唔會喺度留言
佢兩個聲稱冇account好撚蠱惑

你又扮

巴打我好想知道2個我加一個妳究竟係咩數

1001

即係叫我地推爆佢

頂差啲信咗你

2008年，會唔會金融海嘯事

之後會開估

私底下話我知得唔得

第一個post有巴打估中咗

金融風暴 移民潮

加速，用左兩日就live了

壹芊靈壹都推爆咗兩次

見到堆s 忍唔住

個故真人真事，你出文我咪信

都唔知會唔會扮睇唔到

多謝巴打你支持

多謝各位俾面

真係好得意忍唔住用

冇咁快

慢慢等

都係到時就會知

好快就推爆埋呢個

08年應該唔係好多人移民姐
況且芊靈成績又好又想留喺香港
應該唔會去外國掛

你真係醒

盡快完啦
希望今年內搞掂

唔知呢
不過嗰位巴打幾細心

剛喺你同阿雪個故留咗言
好感動又好心嗡
對巴打你多咗了解
好想同巴打你做朋友傾心事
我知巴打唔想相認
不過有日想嘅時候記得搵我

依家諗返起打嗰陣其實未完全放得低
好多野都冇寫到
篇幅明顯比較短

你啲對白我訓著都識講返出黎啦

遲啲開個外傳

不如完故既時候 邀請兩位主角Comment講下感受

極速追完呀行個故仔，呀行真係傻仔嚟

不過可能因為有咁嘅經歷，佢地會更加珍惜對方 幾時結婚呀？

結咗啦上個月
詳見post1

未必了

到時先算

恭喜曬

祝白頭到老 三年抱兩

結咗
成日放閃

之前有問過呀行
暫時想二人世界先

加佢老母速

生隊足球隊出黎就可以親子同樂

佢話唔得你死

等緊

文呀，丁仔
好似好耐冇追過你出文啦

Pish

第七十二章
跟住我就行咗過去搵芊靈

Cyrus亦都好識做

話自己返去先

今晚返去打機再傾

夠老友呀

行下行下，

好快就搵到芊靈

原來佢同緊Michelle一齊

我:「蛋散 」

芊靈:「呢度除咗你之外冇人係蛋散喎 」

我:「屎忽鬼 」

芊靈:「呢度除咗你之外亦都冇人係屎忽鬼喎 」

我:「芊靈bb 」

芊靈:「核突 」

Michelle:「好閃呀 」

芊靈:「唔使理佢

佢條友不嬲都係亂咁叫 」

Michelle:「有人好受落喎 」

芊靈:「係囉邊個呀 」

我:「講堅

Michelle頭先你好撚勁

習慣失戀咁難唱都唱得咁好 」

Michelle:「多謝 」

我:「老老實實有冇屌柒拎冠軍嗰個

唔好扮野 」

芊靈:「你估係你自己咩

叻過自己就要鬧人 」

Michelle:「哈哈冇呀 」

我:「真係冇 」

Michelle:「冇呀

佢真係唱得好好聽 」

呢個時候Michelle男朋友過咗嚟

之前介紹過佢叫做呀宏

呀宏:「邊個好好聽呀 」

我:「hello 」

呀宏:「壹仔你過咗嚟嘅

真係痴纏 」

佢講嗰陣個樣好衰

係咁望住我同芊靈陰陰嘴笑

我:「你痴纏啲

日日都見到你同Michelle糖黐豆 」

呀宏:「我地光明正大

唔似你地 」

芊靈:「唔知你講咩喎 」

我:「係囉我都唔知

好難明 」

Michelle，呀宏:「繼續扮 」

芊靈:「唔阻你兩個喇

拜拜 」

我:「拜拜 」

呀宏:「邊個阻邊個都未知 」

Michelle:「咪係 」

跟住我同芊靈就走咗

記得嗰年一月尾就開始放新年假

而之前都講過啦，

放完新年假我地中五生唔需要再返嚟

所以對於下年唔喺度讀嘅人嚟講

一月尾就係last day

主角自自然然落喺佢地身上啦

記得嗰日，

呀sir，miss亦都隻眼開隻眼閉

上堂任由我地影相

跟住循例講啲會考心得

老老實實我就冇乜點聽

因為都係講埋啲大路野

努力溫書呀，

屌有邊個唔知

當然我冇拆佢台啦

放學之後好多人都冇走到

係咁瘋狂影相留念，

去到呢度大家梗係諗，

我梗係會行過去芊靈嗰度影相啦

咁樣你就估錯

事關有次我同佢行定唔記得係放狗嗰陣講起，

原來佢唔算好鍾意影相嘅

我:「真定假呀

靚女唔鍾意影相 」

芊靈:「唔係唔鍾意嘅

不過唔係好鍾意囉哈哈 」

我:「唔怪得之前同你出去

你都冇拎住個相機啦 」

芊靈:「唔係呀嗰次我想影架

但係掛住襯衫

點知時間又緊急喎，

搞到我臨出門嗰陣唔記得咗拎出嚟 」

我:「咁都好啲，

唔係講笑我影相真係好撚唔掂

已經唔講唔識幫人影，

就連自己個樣都可以拉去打靶 」

芊靈:「有冇咁誇張呀 」

就係咁，

嗰次我就知道原來佢對影相唔係好熱衷

我就更加係唔熱衷添

跟住佢sms我問我走得未

之後就一齊放學喇

行出去學校門口嗰陣，

芊靈:「起碼有半年唔會再返嚟嚕 」

我:「唔係呀你可以返嚟溫書呀

寫明俾中五生返嚟架嘛 」

芊靈:「我都係鍾意屋企溫多啲

同埋有個miss會上嚟幫我補習

到時操卷嗰陣有啲咩唔明問佢囉就ok 」

我:「家庭教師

你可唔可以叫佢上嚟我屋企幫我補習呀

我ok呀 」

芊靈:「你個樣丫

一睇就知你係諗緊衰野 」

我:「痴線我咁正直

真係有野唔明 」

芊靈:「唔明我可以上嚟幫你

唔好嚇親miss喇 」

我:「你上嚟唔驚我嚇親你咩 」

芊靈:「咁……咁……」

我:「咁乜撚 」

芊靈:「你條友有咩嚇到我呀 」

我:「屌唔好拆穿我啦 」

芊靈:「傻仔

上車啦 」

上到去佢無啦啦拎個相機出嚟

我:「唔係話唔鍾意影相咩 」

芊靈:「我唔係唔鍾意

只係唔係好鍾意啫

有冇聽我講野 」

我:「我都係講一句啫 」

芊靈:「影啦

未同你影過一次相呀 」

我:「真係唔好啦 」

芊靈:「放心喎冇人會笑你

影啦影啦 」

最後我當然係屈服咗

唔係講笑我笑嗰陣真係好唔自然

一嚟我唔鍾意影啦，

二嚟我嗰陣同佢幾乎面貼面

跟住舉兩隻手指出嚟做V字又拍住一齊

一幅佢就叫我揸機

跟住佢個頭貼落我膊頭嗰度，

全部咁近距離點樣自然

芊靈:「都唔係好差啫 」

我:「你真係俾面 」

芊靈:「同你影就梗係喺巴士啦 」

我:「屌我以為你懶大牌唔過嚟添 」

芊靈:「第一次見面就喺呢度，

第一次傾計亦都係呢度，

影相又點可以唔喺呢度呀 」

我:「你重記得咩 」

芊靈:「唔好睇少我嘅記性 」

我:「真係唔好得罪你

如果唔係真係俾你講廿年 」

芊靈:「哈哈點止廿年

講一世呀

我好記仇架 」

我:「小器 」

當時嘅我意識唔到，

俾一個女仔記咁耐，

其實係應該覺得慶幸

後來，

我同樣地搏晒命咁樣記住一個人

去到嗰刻我驀然醒起，

原來當你記住一個人記咗咁多年，

即係代表嗰個人對你嚟講係一個特別嘅存在

我相信每一個人都有個咁嘅人喺度

未必係你舊伴侶又或者現任，

亦都未必同你產生過曖昧，

甚至乎對方已經唔記得咗你，

連朋友都稱唔上

但係總而言之就會有一個人你係好在意，

在意到將佢一切擺落個腦度

明明自己尋晚食乜都已經唔記得，

搭巴士都可以漏低把遮，

但只要有關於佢嘅事，

即使係輕於鴻毛，

都會銘記心中

唔容許自己唔記得。

出咗

一日內追晒。真係好正。現在再回想返，就會怪當時嘅自己錯過那時候嘅她。只怪自己當時冇勇氣去愛。

有多少愛可以重來
有多少人願意等待
當懂得珍惜以後回來
卻不知那份愛會不會還在

再出

本來好甜

但最後嗰幾句

sad end confirm

成日都係咁

容我問，即係宜家已經放低咗？
不喜任插

最後嗰啲

咩事

又confirm

一直提住自己要放低

做咩

睇返呢句有d想喊

明明所有既回憶都係快樂既

點解 到到今日會變成痛心既片段

同病相連

我feel到 係sad end既節奏
行哥真係好好彩
祝佢地白頭到老

芊靈唔記得壹仔同佢做過12秒情侶啦
Btw,sad mode confirmed

真係好小好小嘅事都會記得

有時就係大家都冇講出口嘅勇氣或者on99嘅顧慮

又係sad end 但係明知sad都要睇

好矛盾

又係咁

佢話多謝

五分一分鐘

明明本身記性唔係好

一步就係一步

每次都sad end 上次happy ending 今次就冇啦

可能唔係呢

你之前嗰啲都係咁講架啦

快啲生返件玩下啦行哥
最近放唔低個個ex佢家姐生左孖B 滿月都叫我去飲
但我拒絕左 好驚撞到佢 我會忍唔住

原來咁friend

同佢家姐係既 始終有次復合係佢家姐做媒人 依家有時佢都會同我講下個ex既近況
話佢依家個男朋友好錫佢好愛佢 我聽完表面無野
但心底裡好sad 好想隔離個個會係我 可惜
佢家姐都話叫我行出陰影佢做到我都做到咁話
但事實會係咁口手

事實又會係咁咩

原來我仍想知你
與情人近況
可會對我懷緬

丁仔你呢面點丫？
會唔會有咩特別途徑知道啊雪d野？

佢應該專心緊湊女費事煩佢
對上一次見係拎豬腳薑過嚟嗰陣
同埋開cafe個friend終於請咗個人返嚟幫手
變相我都少咗去黐飲黐食

緣起 緣滅

雖然我知道有啲事 知道左會好難過
但有時都忍唔住自虐一下 走去睇佢有幾咁幸福
睇完自己又要sad一排
2012年既12月25號 係我同佢起埋一齊既一日 咁就過左6年 如果6年前我無遇到你 我諗我一世都仲係一個愛的逃兵
如果當初我唔係要面衝口而出咁講左句無可挽救既分手 我地既結局又會唔會唔同 好後悔將妳雙手奉獻比人
到今時今日都仲未釋懷到 我既過錯 即使你對我已經無任何憎恨都好 我都仲好內疚一齊既時候對你既傷害 令到你咁無安全感 係我既錯 你嬲我恨我都係應該既

反正都過咗咁多年

明白就好

幾點有文

第七十三章
去到二月

我地班中學雞最重視當然係情人節，

今年情人節我地係放緊假

所以大家幻想學生妹著住校服喺度派朱古力

呢個場面唔會出現

講起情人節我就真係可以唔使提

話說上年雖然都係二月新年

不過就係二月下旬，

比今年更加遲

情人節嗰日就係新年假前最後一日

講起上嚟真係慘淡

囡囡送俾我嘅朱古力，

簡直係寥寥可數

就連Cyrus都多過我

最慘竟然係芊靈都冇俾我

咁我冇理由行埋去問佢點解冇架嘛

面係人地俾架係自己丟

都知咩事啦係咪先

重使乜問

我重記得上年上緊堂嗰陣

有位女仔整咗好撚多朱古力

但係派下派下都重未到派到我同Cyrus

佢個人本身唔錯幾好人

於是我兩個就夾計，

一於主動出擊唔好再等啦

喺度猜包剪揼，

猜輸嗰個就去負責引佢出去

猜贏嗰個就喺度偷朱古力，

本身我個位就坐佢斜後面

一望就望到佢啲朱古力擺喺邊度，

嗰陣佢隔離嗰個又冇返

成件事係天衣無縫

之後隨著Cyrus引咗佢出去

我就靜靜雞拎咗四粒

之後分返一半俾Cyrus

事後好彩個女同學唔覺啫

重行埋嚟俾我地兩個

嗰度又多幾粒

所以其實我上年收嗰啲朱古力，

其實有好多都係嚟自同一個人

最慘嗰個人唔係我預期嗰個人，

真係抵死

冇期望自然冇失望呢句野係真嘅。

講返今年先喇

原本我都唔係好記得情人節

你知啦毒撚點會在意呢個咁嘅節日係咪先

講出嚟都俾人笑啦屌

係正日嗰日有人sms我先知

重有邊個女仔會sms我丫

芊靈:「咁多情人

一陣有冇街出 」

我:「痴線幾時話過我多情人 」

芊靈:「口花花話你冇情人我真係唔信呀 」

我:「傻豬嚟嘅

你估我成日對住人口花花

咁咪冇價值 」

芊靈:「聽到都打冷震 」

我:「講

有咩目的 」

芊靈:「你又知我有目的嘅 」

我:「平時你點會呢個鐘數搵我

重唔係喺度瞓緊覺 」

芊靈:「唔係囉好冇

成日喺度屈人瞓覺

你唔瞓覺嘅 」

我:「重唔係講中咗 」

芊靈:「哈哈唔知呀唔知喎唔知啵 」

我:「低能 」

芊靈:「有人約你出街

制唔制 」

我:「邊撚個先得 」

芊靈:「你真係好蠢呀

蠢人蠢人蠢人

自己諗啦，

諗到打俾我 」

跟住我又戇鳩鳩真係喺度諗

原本重想諗住開套鹹片打下丁嘅

跟住真係唔理咁多一野打過去

我講打電話啫

我:「屌你都冇講邊撚個 」

芊靈:「諗咗幾個字就係講呢啲 」

我:「我咁靚仔大把人想約我架啵 」

芊靈:「唔係喎唔係好多咋喎

係得我咁傻先至會咋喎 」

我:「屌原來你講你自己

早講啦 」

芊靈:「點估到你咁蠢啫

俾晒貼士都唔得 」

我:「你想去邊呀

單身走去情人節出街

重唔俾人閃死 」

芊靈:「唔出街咁放下狗仔都得嘅啫 」

我:「又好 」

芊靈:「你依家過嚟 」

我:「好呀 」

放狗嘅途程就唔多講啦

都唔係重點

行咗成個鐘準備返去佢屋企嗰陣，

我地無啦啦講起上年情人節啲野

我:「你條撚樣又係衰嘅

成日陪你朱古力都唔整粒俾我食 」

芊靈:「呢度冇人係你講嗰兩隻字喎 」

我:「你條友又係衰嘅

成日陪你朱古力都唔整粒俾我食，

咁樣得未呀 」

芊靈:「你係邊個呀

點解要整俾你食呀 」

我:「心都噏埋嗰啲咁嘅野 」

芊靈:「咁你知我唔識整野食架啦

不過我會學

唔會俾你睇死 」

我:「話學就學到呀

你就唔會到依家都重未識啦 」

芊靈:「哈哈我依家冇需要煮丫嘛

講真我真係會學

其實我好想學西餐呀 」

我:「唔好問我因為我都唔識

講起上嚟你又真係好撚奇怪，

正常女仔鍾意嘅裁縫，煮野食，

你就冚唪唥都唔鍾意 」

芊靈:「唔得嘅咩 」

我:「梗係得啦

你喎芊靈姐喎

做乜撚都得 」

芊靈:「又喺度亂噏 」

跟住佢一野又扭我耳仔

我對住呀bi講:「睇住你主人呀

躁狂架無啦啦扭人

一陣容乜易扭埋你 」

芊靈:「呀bi咁可愛點會埋佢

你就唔同啦真係抵扭 」

去到佢樓下嗰陣

我:「走喇拜拜 」

芊靈:「唔好走住 」

我:「做咩呀 」

芊靈:「我上去拎啲野俾你

等我五分鐘 」

果然佢真係好快就落返嚟

佢拎住一袋野行過嚟

芊靈:「俾你呀拜拜 」

跟住佢又走咗

等佢走咗我梗係打開袋野睇下咩嚟

原來係六粒朱古力

再加多一張咭

佢都真係幾撚鐘意寫咭

依家呢個文化好似消失咗，

果然唔同年代嘅人會有唔同嘅生活文化

呢句說話雖然好廢不過係真理

返返嚟先，

打開張卡睇下佢寫乜春

「哈哈我特登唔講上年情人節，

因為真係好失敗好失敗好失敗!!!!!!

其實我唔係冇整朱古力囉，

我真係有整，

只係好唔成功結果就益晒垃圾桶……

我特登唔當面同你講呀，

咁樣你咪駁唔到我囉嘻嘻，

今年我特登秘密訓練咗一個月，

終於知道要點樣整，

上網睇晒食譜，

你知你條友，

鍾意食甜鍾意食奶，

唔可以跟上網嗰個份量，

如果唔係就唔夠甜，

你話你幾麻煩，

不過冇計啦我太好人，

咁戇居嘅野我都肯做，

你識做啦下次，

同埋我真係冇請幫手，

媽咪話想入嚟幫我，

我都嗌佢唔好，

唔計原材料真係全部都自己整，

我自己偷偷地食咗一粒，

講真唔係話好好食啦不過真係唔難食，

你要相信我，

唔準亂咁劈亂咁扔呀，

同埋真係唔好食咁你都要體諒丫，

你知我真係好少整野食，

係咪先，

我都估你話係啦，

就係咁你慢慢食啦。」

跟住食落去真係好甜

好彩本身食得甜

所以先至唔抗拒

唔錯唔錯，

佢條友啲記性真係幾好

咁都記得我鍾意食奶食甜

跟住梗係sms佢啦

我:「講堅幾好食

雖然係氹緊你 」

芊靈:「我望你第一句嗰陣開心咗一秒

點知你第二句已經將事實揭破 」

我:「兩樣野有衝突咩

我真係講堅呀 」

芊靈:「好得閒無聊冇野做咪整下囉 」

我:「咁你真係幾得閒喎 」

芊靈:「你鍾意食就得啦 」

我:「多謝

擦下鞋都要架喇 」

芊靈:「傻仔 」

永遠記得會考嗰年，

有個女仔喺好無聊，好得閒，冇野做嗰陣整咗半打長方形嘅朱古 ，

我雖然有寫開日記嘅習慣，

但係有幾單野唔使睇返本日記，

仍然可以記得起所有細節

過咗一年過咗五年甚至乎去到今年已經過咗十年，

都重係好記得當日所發生嘅事。

屌 痴線

邊捨得食啊

又睇到想喊啦

食左，個味道記一世

甜到發苦就係呢啲

甜到

甜到入哂心
不過諗起sad end就

想當年中學生最興係摺幸運星同織頸巾
芊靈無做到

壹仔真係有啲dense
芊靈暗示哂都唔行多一步

Sad end 啦又

追到live
支持丁仔
希望唔好sad end啦

甜完之後會十倍sad

一仔咁都唔去馬，真係蠢撚到豬閪

壹仔好鍾意食朱古力一定會食

又苦

唔好諗咪得

芊靈唔識裁縫掛

哈哈唔知點樣覆你好

笑返啦

你個又字先難聽

係咁嘅咩

巴打好似好嬲咁樣

我覺得壹仔摺一千零一隻幸運星一定冧死芊靈姐

好似有講過壹仔手工藝好撚差
佢自己話唔係好差
係好撚差

如果之後冇一齊到就會好嬲

我發覺壹仔唔係毒
只係唔夠浪費啫

我啱啱分手勾起好多回憶

又吹水

要sad end了

把口咁，有咩可能係毒
毒撚係唔出聲

明明係男神追女仔

情人節送埋朱古力都get唔到咩事？
世間上真係有d咁嘅人？！
以前追女仔情人節買咗盒麥提沙比佢

到時就知

佢都話係

咩事呀

今次堅

佢話佢都唔係成日出聲

冇咁快到結局

佢話非男神

咭又唔係第一次寫送朱古力又好似係學生常態掛
個女仔點

開始回憶番d野

冇啊
果時傻柒柒咁丟低盒麥提沙就走咗去踢波
之後翻到屋企收到個女仔inbox話麥提沙太甜
下次買唔好咁甜
但之後因為某d原因散咗
咁就成為咗青春嘅回憶

經歷過身邊d朋友各種震爆閃光彈嘅洗禮
我知道特別日子送特別嘢係一種信號

巴打會唔會整吓整吓又失咗聯絡？

老鬼

下次唔好買咁甜

咁又唔會

會考未

今晚有冇文

去到三月你話呢

差唔多

第七十四章
溫書嗰度冇乜特別

要知道我同佢唔係同班亦唔係同一科

而且大家都鍾意喺屋企溫書

好難講到溫書情節出嚟

所以電視劇嗰啲一男一女去自修室情節，

喺呢度係冇發生

係有時佢會搵我

叫我加油囉

即係嗰啲戇鳩打氣方式

不過見係佢就算啦

屌，

人不嬲都雙重標準架啦

你地點樣屌柒我，

我都係咁講架喇

既然係咁就不如跳去講佢生日

唔知大家重記唔記得啦

我喺度再提多次

佢係三月二號生日

其實早排我同佢有講過，

就嚟生日出唔出去慶祝

點知佢話想溫書

咁講真我都同意嘅

的而且確唔係淨返好多時間

我:「咁唔幫你慶祝架喇

唔係我唔幫你呀，

係你話唔好昨 」

芊靈:「要同我講生日快樂呀 」

我:「真係咁緊要咩

都係一句啫 」

芊靈:「對於負責講嗰個，

咪就係一句咁簡單囉

但係對於負責聽嗰個就唔係咁 」

我:「真唔真呀

啲人同唔同我講生日快樂咪又係咁

又唔會少忽肉 」

芊靈:「你自己係咁啫

可能你唔信啦，

我依家重會因為有人同我講生日快樂而好開心

真係架 」

我:「女人真係易呃

求其講一兩句就開心 」

芊靈:「你識咩呀 」

我:「講真我真係唔識 」

芊靈:「我要生日禮物呀 」

我:「你要咩先得 」

芊靈:「未諗到喎

爭住先嘻嘻 」

我:「講真丫你係有錢女

要乜撚都得

使q我呢啲人送咩 」

芊靈:「有冇搞錯呀

意義都唔同啦

傻仔 」

我:「咪又係禮物 」

芊靈:「係咪男仔女仔睇嘅野唔同呢 」

我:「可能啦 」

芊靈:「爭住先份禮物

哈哈 」

我:「頂你講到一定要送咁樣 」

芊靈:「係呀 」

我:「有拖冇欠 」

芊靈:「好

唔好諗住走我數我會記得 」

我:「我都知你好記仇 」

唔知大家以前中學雞嗰陣，

會唔會好似我呢條戇鳩仔咁樣

明明係有人生日唔關自己事，

但結果就日日喺度數住

每日任務就係記錄重差幾多日

基本上由嗰個禮拜開始已經係咁樣，

重有六日，重有三日

去到最後一日，

單位就由日變成小時

講真自己生日都唔會咁樣

呢啲咪就係皇帝唔急太監急，

有時都唔知為乜

點解要咁上心

我記得上年同佢講生日快樂嗰陣係喺學校，

嗰陣特登夾定三點零二分同佢講

最後佢都有發現添

言談間重幾開心

不過點講都好，

如果用廿四小時制，

晏晝三點零二分其實真係唔係03:02

而係15:02

咁樣就已經唔同啦

所以今天決定變招

決定凌晨同佢講(因為第二日唔使返學丫嘛哈哈)

咁就係真真正正嘅03:02

當然啦做咁多野都係只係博紅顏一笑，

甚至乎卑微到只係純粹滿足自己

唔理對方知唔知，

亦都唔會理對方洞唔洞察到，

總之就講咗先

即使最後佢冇讚你有心思都好啦，

都已經係後話

記得嗰晚打機打到十二點

溫書啫唔係唔可以打機呀話

溫咗成日淨係玩兩三個鐘唔係好過份丫

跟住Cyrus話頂唔撚順要瞓覺

於是我就要自己一個頂到去三點，

唔係講笑呀真係有啲辛苦

平時我十二點就上床啦

依家重要喺度吽多三個鐘

啲咖啡都冇用嘅

差啲喺度釣魚

我好記得去到三點搭正嗰陣

就拿拿臨去刷牙

刷完返嚟見到03:01

就即刻開msn同埋撳入佢個對話視窗

打定句「生日快樂，芊靈bb。」

一去到03:02即刻send出去

跟住梗係瞓覺啦

已經攰到七彩

第二朝都係九點醒

一起身開電腦就見到佢嘅離線訊息

芊靈:「你個傻仔又幾有心機

今次有啲記性喎

尋晚係咪好眼瞓呢哈哈

不過可唔可以唔好講芊靈bb

真係好核突

點講都好啦，

多謝 」

見到呢段野，

就已經知尋晚捱更抵夜係值得

從來冇人比我更加有資格去評論咁樣做值唔值得。

睇個勢考完會考就上高速
睇完芊靈bb可以訓教

睇到會考階段真係勾起往事
好驚壹仔又係同我一樣 係因為會考而分開

芊靈bb:「好核突呀 」

佢班朋友知即係佢冇可能唔知啦
極燦爛時光一去難再遇上一次

BB有咩核突

陳奕迅 ———粵語殘片

今天看這段歷史，像褪色午夜殘片。
笑話情節，此刻變窩心故事。
現時大了，那種心跳難重演。
極燦爛時光一去難再遇上一次

我發現丁仔好多時啲文都揀喺11 12月出
喺正啲大時大節度
我仲記得上年元旦同班frd出街倒數，一路倒數一路追住行哥嗰故
丁仔你講點解，點解要喺正呢啲大時大節嚟攻擊我哋呢啲毒撚
雖然好甜，但越睇越傷心
每逢佳節倍思春

佢咁講咪咁聽
可能扮唔鍾意啫

好聽

11,12月比較得閒成日可以扮工打文

口裏說不，咀角出賣咗佢

偷笑

好少可聽到有工係年尾反而得閒

金融業？

樓主唔係話過文員咩

文員都有分做邊行嘅文員嘅

月尾會忙啲啲
幾日

窮鬼文員仔

早晨啊丁仔

早

推到有文

而家距離完結大概仲有幾多

一定過咗一半
亂估就6,7成啦

心血少唔好 sad end

唔知呢
睇埋落去

完左呢個故下年會唔會有新故事睇

我要文啊

新讀者LM

haven't start this story yet
啱啱追完頭三個story
you are awesome
真心懷諗當年讀college 嘅school life

加油
BTW where is your cafe??
有時間返Hong Kong可以去下

唔好怪我又中又英
離開左Hong Kong 一段時間
有d野己經唔係好識用中文表達

突然間諗起首歌既歌詞

如想見卻不可以再遇
分開不等於思念終斷

Btw 出文未 食完飯訓晏教前一定追

自言自語

暫時真係唔知

好快

F5

唔緊要呀巴打多謝你支持
嗰間cafe真係唔係我
同埋依家我老友請咗人
禮拜六日唔使我落去坐
九龍區呀邊度就唔講啦

小弟孤陋寡聞真係唔識

推一推
支持下丁仔

第七十五章
之後學校有運動會

知但係因為我地要準備會考

所以冇出席

後來聽講嗰年都唔係好多中五生返去

老老實實，

其實會考冇咩好講

唔係完全冇野講嘅不過同芊靈冇關囉

原本諗住考試嗰幾日約佢一齊食早餐嘅

點知我同佢個考場完全唔近

咁就算數啦

我又冇喺度怨天怨地

亦冇喺度講埋啲濕鳩野

即係嗰啲乜鬼野緣分未到呀，對的人錯的時間乜乜柒柒

我始終覺得呢啲野都係肉鳩酸

真係好難講出口

諗都唔敢諗添呀

跟住就考試啦

認真講句入到去係冇得緊張

大佬你有溫書嘅話，

點會有多餘時間出嚟緊張

你一揸住支筆就即刻著火啦應該

重有多餘時間徬徨咩

考完一大輪之後，

理論上重有口試未考

不過大家都明啦

考完筆試已經當考完

當堂放鬆晒啦

同埋嗰陣係六月幾先考口試

唔係依家dse年代，

四五月搞掂晒即刻鬆懈啦

咁中間我同佢又唔係完全冇見嘅

始終大家就到時間嘅話都會兩人一狗咁樣去散步

呀bi個死仔重係冇乜點變呀

都係咁熱情

我都問芊靈有冇溫書溫到好大壓力

我以為佢會

咁我就可以扮晒蟹咁樣俾佢訴苦呀呢樣嗰樣

名義上叫做關心啦下

又可以俾我自己ff

點知佢竟然話冇

我重以為女仔會徬徨過男仔

成日都好擔心溫得夠唔夠

又好驚識唔識

點知原來我自己估撚錯咗

根本就冇發生過我幻想嘅情節

當然有可能係佢有但係唔想講啦，

咁樣就真係唔清楚

唔好講晒中間咁多廢話啦

直接講小弟生日啦哈哈

費事成日講無聊野拖慢個節奏

話說去到六月頭就係我生日

今年生日有啲唔同

因為佢諗住約我睇戲

我同佢中間有個默契

我唔知佢會唔會對住其他人做啦

但係我淨係會對住佢做啫

咁究竟係咩呢

就係喺佢生日日期嗰個鐘數同佢講生日快樂

即係好似上次咁呀

佢三月二號生日，

我就03:02同佢講生日快樂

我係六月五號生日，

佢上年就係喺朝早06:05同我講生日快樂

原本我以為今年佢唔會咁樣做

因為之前從來冇講過我就嚟生日

佢冇講我亦都冇提

本身自己都好少係自己生日

咪又係一日

咁我見佢冇講我諗住都未必好似上年咁樣啦

點知我生日正日嗰朝起身嗰陣就見到佢喺06:05同我講生日快樂

嗰陣佢已經online

咁就即刻搵佢啦

您剛剛已送出來電震動

我:「多謝喎芊靈女神 」

芊靈:「我唔係咩女神囉

好眼瞓呀為咗同你講生日快樂

搞到我一早起身 」

我:「好似冇叫你咁樣做喎 」

芊靈:「即係話我多管閒事啦

想同你講句生日快樂點知你咁樣同我講返

學你話齋真係心都噏埋

食自己啦你 」

我:「講笑啫講笑啫 」

芊靈:「唔知你係咪講笑喎 」

我:「你同我講生日快樂簡直係三生有幸

真係唔好意思

為咗我呢啲蛋散要你早啲起身 」

芊靈:「哈哈講得冇錯

唔好走數呀 」

我:「走乜撚 」

芊靈:「你重未送生日禮物俾我 」

我:「成幾個月之前你依家先問返我 」

芊靈:「咁之前考試忙丫嘛

我掛住溫書唔記得咗

又未諗好要乜野

得唔得呀 」

我:「得梗係得啦

咁你想要咩呀屌 」

芊靈:「陪我睇戲順便慶祝你生日 」

我:「痴線我生日要我送禮物俾你 」

芊靈:「係呀有意見

你應承咗呀唔好走數呀 」

我:「做第二樣得唔得

我真係唔係好鍾意睇戲 」

芊靈:「我知你會陪我嘅

你睇我幾辛苦

特登咁早起身同你講生日快樂喎 」

我:「唔好啦 」

芊靈:「一套啦都唔係好過份啫

識你幾年都係同你講睇一次

唔算好過份丫 」

我:「真係唔好啦 」

芊靈:「冇人陪但自己又想睇呀 」

我:「你一出聲大把狗公陪啦

使要我呢啲磨碌呢 」

芊靈:「其他人邊有壹仔你咁好呀

冇你咁靚仔

又冇你咁幽默

亦都唔善解人意喎

係咪先 」

我:「屌你講到咁樣

即係唔出唔得啦 」

芊靈:「終於肯出喇哈哈 」

我:「當我前世欠你

講到咁點可以唔出呀 」

芊靈:「梗係啦學你丫嘛

唔講誇張啲點得呀 」

我:「好誇張咩我唔覺喎 」

芊靈:「厚面皮你話點就點啦 」

我:「睇幾點 」

芊靈:「兩點喺度出發好唔好

搭巴士出去落車再行去戲院一個鐘差唔多 」

我:「好你話點就點啦 」

芊靈約壹仔睇套戲都可以拖咁耐先應承

一早就要 啦

佢話真係唔鍾意睇戲
點解我就唔記得咗

同女仔去睇戲都唔係為睇戲啦

哈哈大家都明

夜晚係咪有文

女神約睇戲都推
究竟係咪真係鐘意人？
定係已經當成普通朋友

睇恐怖片 然後扮驚拖佢手仔

咁鍾意一個人又唔代表乜都要阿諛奉承嘅
同埋佢地嗰陣熟咗差唔多兩年
都唔係第一次約出嚟
當然去到最後都係好唔爭氣咁樣應承咗

今晚會講睇咩片

actually 唔係想搵你
小弟好鍾意飲latte
but don't wanna drink Starbucks or Pacific cafe
同埋呢兩間都唔好飲（couple of years before May be different now）
that's why 問下你朋友嗰間係邊
or you have any suggestions

p.s. planning to come back this month or next month

關於咖啡,
飲食台有POST
巴打去可以過去
嗰度肯定專業過我好多

睇鬼片

好快就知

okay I will have a look
thanks a lot
start reading your forth story

Lm支持

幾時先會估到條iq題？

Live

執多陣

咁耐都唔講條iq題，一定有蠱惑

藍斯你真係

第七十六章
之後按照約定時間去巴士站啦

我去到之後，

冇幾耐佢就行緊過嚟

今次好明顯都係有特登打扮過

今日著咗一條黑色露膊及膝連身裙

加對平底鞋

我:「執得幾正喎 」

芊靈:「多謝喎 」

呢個時候我講咗一句好撚戇鳩嘅野

依家諗返其實唔應該講出口

我:「不過我都係覺得上年聖誕著得好睇啲 」

芊靈:「咩喎咁樣依家夏天丫嘛

重點樣著褸 」

我:「依家都靚依家都靚 」

芊靈:「你覺得上次好睇啲咩 」

我:「兩次都靚 」

芊靈:「講真呀死人頭 」

我:「上次係120分

今次係100分 」

芊靈:「哈哈你抄eason拎獎個主持講嗰啲野嘅 」

我:「點解你會知架

有咩可能你會知 」

芊靈:「上年我都有睇叱吒丫嘛哈哈 」

各位唔明係咩嚟可以上youtube睇返

Eason 06年叱吒，

富士山下拎叱吒榜第二位嗰次

我:「變態咁都記得 」

芊靈:「你講出嚟呀你唔變態 」

我:「咁都要你知先得哈哈 」

芊靈:「我重諗住遲啲grad din都係咁樣著 」

我:「咁樣唔得喎 」

芊靈:「點解呀 」

我:「我地學校好窮買唔到咁多廁紙

到時地下咪成灘鼻血 」

芊靈:「好無聊呀 」

我:「你真係幾時都咁唔老實

又喺度偷笑 」

芊靈:「冇喎冇喎

上車啦 」

對比起我只係著恤衫加深色牛仔褲

真係相形見拙

我都喺度擰頭

上到去佢就喺度扮晒野打我隻手臂

我:「做乜扮招財貓 」

芊靈:「你就係招財貓 」

我:「你依家個手勢唔似招財貓咩 」

芊靈:「唔似囉好冇

我都冇郁晒兩隻手 」

我:「屌你又幾撚醒 」

芊靈:「好攰呀 」

我:「瞓覺囉 」

芊靈:「但我又唔鍾意貼窗喎 」

我:「你想點呀 」

芊靈:「如果今朝唔係特登同你講生日快樂

我唔會咁早起身囉

依家更加唔會覺得攰 」

我:「你幾時轉咗姓呀賴芊靈

點解我唔知嘅 」

芊靈:「唔係囉真係關事 」

我:「講咁多野都係想咁啫 」

跟住我就拍一拍個膊頭

又係拍到好撚大力好響

芊靈:「傻嘅咩咁大力 」

我:「唔大力點樣展示我雄風 」

芊靈:「一陣斷咗我點樣挨 」

跟住佢就挨咗落嚟

芊靈:「唔該晒 」

我:「瞓啦柒頭 」

芊靈:「唔好以為講得咁細聲我聽唔到 」

我:「瞓啦芊靈bb 」

芊靈:「毛管戙呀 」

唔係講笑大家咁埋

真係聞到佢洗頭水味

佢平時返學，

一齊行嗰陣呢都已經聞到佢個身有香水味

呢啲個個都有架啦我諗啦下話

依家咁埋特別濃烈，

其實我真係好想望佢係咪瞓咗覺

但佢依家瞓咗喺我右邊膊頭

如果我要伸前拎去我右邊望，

佢一定知啦

又費事搞到佢瞓得唔舒服喎

講真要再講多次，

嗰刻我真係冇諗一啲唔應該諗嘅野

就連自己細佬都好生性，

冇做一啲違背我思想嘅野

可能我係太冇用又或者真係戇鳩鳩，

對住佢就連諗都唔敢諗

出住先一陣再出多篇

壹仔真係戇鳩鳩
比晒signal 都仲咁樣

吊你
咁都唔食！

唔好屌我

唉...
其實壹仔有無後悔?

好嘢有多篇

Btw壹仔on99 ，咁都唔去馬

毒撚果然唔識讀心

故事完就知

今晚得閒咪打多篇

咁蠢噶！以後直接講芊零bb 唔好講咩柒頭 可能當真呢

one仔踢中場應該唔多掂
閱讀比賽能力為0.1
邊有女仔瞓埋膊頭都唔知咩事

為此感到心急

後面會講壹仔踢咩位

希望今晚宵夜有文睇

佢當自己係後備等出場

仲未講到睇咩戲

真係寫得好詳細

有好篇睇 好正

幾時有

喂呀今日睇埋套戲佢呀

第七十七章
大約半個鐘至九個字到就落車

其實佢全程冇瞓過

只係喺度挨住我個膊頭

我:「起身喇好攰呀我 」

芊靈:「點解呀 」

我:「試下調返轉

我嗌住你膊頭瞓

咁樣你就明 」

芊靈:「鹹濕仔想抽水 」

我:「嗱小姐說話唔可以亂講

小弟乃係正人君子

絕對唔會做出如此不道德行為 」

芊靈:「使唔使咁誇張呀 」

我:「大佬你依家係詆毀我

梗係要嚴正澄清啦 」

芊靈:「好啦好啦

你講到咁嚴重就算啦 」

跟住梗係搣佢個面豬登

我:「算你醒目 」

芊靈:「唔好搣我呀

扭返你轉頭 」

喺度玩咗陣跟住先落車

落到車就行去百老匯

芊靈:「想睇咩戲呀 」

我:「鹹片 」

芊靈:「真係變態佬

有冇搞錯呀

喺條街講都算喇重要咁大聲 」

我:「講真我冇所謂喎

我真係唔鍾意睇戲

所以從來都冇話想睇咩片 」

的而且確我中學年代係唔鍾意睇戲

覺得好悶

同埋戇鳩鳩坐喺度唔俾大聲叫

自自然然就冇留意有咩戲上映

雖然我喺屋企都唔係成日睇戲，

但係如果要我夾硬去選擇，

我寧願喺屋企

不過佢叫到就算啦屌

芊靈:「真係我話事

一陣如果覺得悶唔好又賴我呀

你自己話我話事咋 」

我:「得啦屌 」

跟住佢去咗睇一陣

芊靈:「二揀一

鬼片定係愛情片 」

我:「唔睇鬼片 」

芊靈:「驚呀 」

我:「唔係喎

我知你驚丫嘛 」

芊靈:「痴線點會 」

我:「買囉排隊囉去囉 」

芊靈:「去囉排隊囉 」

我:「你唔行 」

芊靈:「你又唔行 」

我:「我等你行先丫嘛 」

芊靈:「咁啱嘅我又係喎 」

我:「唉屌算數啦

其實我好撚驚睇鬼片 」

芊靈:「其實我都係 」

所以最後我地決定睇愛情片

跟住就俾佢話事

因為對我嚟講睇邊套都冇所謂

我嘅螢幕係隔離嗰個而唔係前面嗰個。

買完之後就喺度等入場

原本我以為佢買爆谷又或者偷雞買野入去飲

點知佢話唔鍾意一路睇一路食野

佢話咁樣自己會分心

芊靈:「有咩咁好笑 」

我:「屌你係人嚟架

食個野都分心 」

芊靈:「唔得嘅咩 」

我:「梗係得啦點會唔得

你喎

做乜撚都得啦 」

芊靈:「你又唔買 」

我:「其實我都唔鍾意一路睇一路食野嘅 」

芊靈:「重以為有咩咁巴閉

咪又係一樣，

超 」

我:「咁招積 」

正當我又想搣佢面珠登嗰陣

佢隻手已經好快喺我耳仔側邊

重已經掂住咗

我:「點解你咁快 」

芊靈:「識咗你幾耐呀

咁都唔知你想點，

呢幾年就真係白費晒啦 」

我:「講真呀唔好扭落去呀 」

芊靈:「咁驚做咩喎

你耳仔好似有啲野咋嘛 」

跟住我隻手即刻就掂住佢隻手啦

因為佢其中一隻手擺咗喺我耳仔嗰度丫嘛

我:「唔該晒你

耳仔有野我自己整返得架喇 」

芊靈:「重諗住好心丫嘛 」

我:「唔使麻煩你喇 」

講咗一陣佢隻手重未放低，

咁樣自自然然我隻手都未放低

重係掂住佢隻手

唔係講笑真係好滑

同平時掂開家母嗰隻完全唔同

唔好意思呀親愛的媽媽

講啲咁嘅野

但係嗰陣我真係咁樣諗

芊靈:「做乜重唔縮手 」

我:「你又唔縮手 」

芊靈:「你掂住我

我縮唔到喎 」

我:「咁呀

你唔縮我都縮唔到 」

芊靈:「死人頭 」

最終因為行入去戲院嗰條路太擠迫，

佢隻手先放返落嚟行

都總算叫做掂咗一陣

毒撚少少野就已經可以ff啦

唔好意思比較長氣

啱啱出完
聽日繼續

聽日先

有正選都唔把握 分分鐘變後備

順勢拖埋落去

鹹濕仔抽水

一路睇一路諗可能今次得
以為唔放手然後得米添
點知壹仔最後埋唔射傳俾球證

偽毒可恥啊

我估打龍
臨場反應好好 反射神經好快
時不時一個神救扭轉局面
但欠缺比賽閱讀能力（中場X）
機會把握力太差（前鋒X）
好容易比人睇透（後衛X）

點知壹仔最後埋門唔射傳俾球證

撻Q

壹仔

我有啲蠢 我唔明點解隻手會掂住？

拖撚埋落去啦 Cls

睇鹹片

服咗條友噏得出

咁愛情動作片囉

變後備都唔係最差

好明顯好快鬆開手

頂

咪係

芊靈有隻手掂咗壹仔隻耳
壹仔就用其中一隻手掂返芊靈嗰隻手

終於考完科Mathematical Analysis
一次過睇6日嘅文好開心

btw 真係要sad end了

壹仔真係好鬼蠢，挨埋膊頭都唔去馬

女仔一定係對人有意思先會挨人膊頭

未去到結尾

你咁肯定嘅
雖然我都覺得係

無意思就唔會同你無啦啦有身體接觸

臭雞收兵另計

我而家exam period加上近排分左手同我講句加油得嘛

巴打加油

芊靈佢又冇係咁要求壹仔送啲野俾佢
反而係佢成日送野俾壹仔添
應該唔係收兵掛
所以你講得冇錯真係好鬼蠢

加油
整夠三隻狗

成日送禮畀壹仔，9成有野

當局者迷

壹仔收女兵

多謝啊 我會繼續支持你嘅文架

當局者迷真係冇計

佢話冇

睇到好肉緊

睇左你咁多個故
每一次主角都係好蠢 捉到鹿唔識脫角
搞到我一路睇一路激氣
所以今次已經習慣左 唔再咁激氣了

打油巴打

第七十八章
我地嗰陣入到戲院

揀完位坐低

之後播啲廣告

跟住就好快入正題

講真嗰句，

真係唔記得咗嗰套戲係講乜

各位睇咗呢個故一段時間，

都知我呢條友記性真係好撚差

除非真係好用心咁樣記，

如果唔係好快就一掃而空

同埋我嗰陣入到去真係留意隔離嘅芊靈重多過套戲

我見佢睇得好肉緊呀

各位唔使諗有冇乜野身體接觸，

基本上真係冇

鬼叫唔係睇鬼片咩

我記得個結局係sad ending嚟嘅

點解咁記得

因為完場之後見到好多人喺度喊

芊靈佢冇喊不過見到隻眼都有紅

鬼叫我寫日記嗰陣冇寫低關於套戲嘅野咩

所以依家唔記得咗講乜撚

我:「眼紅紅喎 」

芊靈:「你唔覺得好慘咩

大家鍾意大家但係唔可以一齊 」

我:「唔知喎未試過喎 」

芊靈:「搞錯呀你咁架

樣樣試過先知就大鑊啦 」

我:「從來都唔會評一啲未發生過嘅野

可能我冇你咁投入

啱啱淨係睇戲啫 」

我當然係吹水啦

唔通我同佢講淨係喺度望住佢咩屌

芊靈:「um

真係好慘 」

我:「莫非你試過 」

芊靈:「唔知呀唔答呀 」

我:「咁樣講即係係啦 」

芊靈:「唔知呢

不過套戲真係幾好睇 」

我:「係呀真係幾好睇呀

特別係最尾嗰度 」

好彩本身都識鳩吹啫

如果唔係實俾人發現根本冇睇到

芊靈:「臨尾好慘喎 」

我:「遺憾美嘅野你識條撚 」

芊靈:「使唔使咁串呀

講下啫

你咁講我咪唔講囉 」

我:「講下啫講下啫唔好嬲啦 」

芊靈:「費事無啦啦俾人講粗口鬧我呀 」

我:「係我口沒遮攔

大人不記小人過啦 」

芊靈:「死人頭肚餓未

食唔食野 」

我:「你話事啦 」

之後我地去咗創興嗰邊食飯

食完之後時間都尚早

就諗住行返去朗豪坊嗰邊

鳩行一轉返屋企

去到朗豪坊地下側邊嗰度門嗰陣

即係依家化妝品入口嗰邊呢

就見到有兩個mk仔喺度望住我地

嚴格講其實唔係我地

佢地幾個只係望住芊靈

之後佢地就行埋嚟

當時我同佢諗咗一陣好唔好掉頭走

但係諗諗下佢地班mk仔咁熟地頭

我地一定走唔到出手指罅

到時重要輸埋霸氣添

柒到搵窿捐

同埋依家點講都好都係喺大街

做唔出乜野嘅我諗

跟住嗰兩個mk仔就行到過嚟

一個好明顯係嗰啲喺學校俾人蝦嘅肥仔

真係著起龍袍都唔似太子

另一個就好啲

一邊有眼一邊冇眼

都係柒頭

肥仔:「靚女去邊呀

不如一齊去玩下好冇

我好多野俾你玩呀 」

單邊眼:「係囉係囉唔好理你隔離嗰個柒頭呀

我地橫睇掂睇都好撚過佢啦 」

我見喺我隔離嘅芊靈又唔係好驚

但係一直行前冇應過佢地

肥仔:「咩名呀靚女

屌你係咪聾架 」

單邊眼:「你梗係想啦屌佢 」

肥仔:「咪撚踢爆啦 」

之後個肥仔對住我講

肥仔:「條女咁撚靚點會喺你隔離架

戇鳩 」

呢個時候我終於忍唔住

因為真係好鬼煩好滋擾

一下就打落佢條撚度

冇

講笑啫

我邊有可能咁英勇丫

我話真係打你都唔信啦

但係的而且確嗰陣我真係急中生智

混亂間諗到一條絕世好橋

咩絕世好橋

今晚話你知
不過禮拜五要夜啲先出到

好多人支持我我好感動 又考完一科啦 淨反三科
考完我就整張聖誕卡俾女方試下挽回啦 唔得嘅話我就放手

加油
我哂樓主冷
我整夠六隻狗

多謝 連登有愛🙈

禮拜五成日都會約成班friend出嚟食飯
今日重有新婚嗰兩個

唔係咩專家唔俾意見你
總之加油啦

輸咗

Happy friday
實比人閃死

有d羨慕你地既友誼

正
我都係每次到有節日都會約班中同+以前啲訓導老師出黎食飯 今年有啲啲唔同 約左中三個年既班主任加最fd個幾個訓導老師同埋一班中同出黎食飯

One仔可唔可以醒目少少

壹仔遲早比連登仔屌到變零仔

英雄救美AGAIN

攬住/拖住話係自己女朋友 ?
之後又扮冇事

預咗

今晚要夜啲

其實平時係冇若凝
都話幾個男仔出嚟食飯順便鳩噏
屌下同事咁樣
只不過今晚傾下聖誕做咩好先出嚟

唔錯唔錯

佢話可以

壹芊零壹

最好笑既係 同最熟個位訓導老師係從來無教過我
約訓導老師係因為以前我實在太調皮

第七十九章
所謂嘅好橋

就係我決定扮基佬

我再講多次係扮唔係真係呀

唔該各位唔好睇啲唔睇啲

再講多次係扮

我一隻手掂住個肥仔個手臂

重要chok樣同埋chok聲

我:「做咩啫你 」

肥仔:「嘩屌你做乜撚野呀

行撚開啦死基佬 」

我:「唔係囉我係雙性戀囉

唔該唔好話我係基佬 」

肥仔:「仆你個街咁都重話唔係基佬

戇鳩架都 」

單邊眼:「屌你個閪咁都撞到基佬

走呀走呀 」

跟住佢兩個就走咗

事後我都唔知自己點解會諗到用呢招

講多次各位真係唔好誤會

我係為咗趕走佢地先至扮基佬

重申多一次係扮

亦都好好彩嗰兩條蛋散都係充大頭鬼嗰類

見到撩唔到女同埋一個基佬喺度就即刻走

冇喺度窮追猛打

入到去朗豪坊

知道後面冇人喇，

芊靈就喺度笑

我:「笑咩呀 」

芊靈:「原來你係同性戀者

早啲講丫嘛 」

我:「痴線

唔係咁樣點趕走佢地 」

芊靈:「依家呢個時代接受能力好高

起碼我自己唔會介意先

唔怕認喎 」

我:「講多次我性取向係正常嘅

唔該你豎高隻耳仔聽住 」

芊靈:「好啦好啦你話係就係啦 」

我:「你咁樣講即係唔信啦屌 」

芊靈:「我信你喎邊個話唔信呀 」

同班老師同埋同學點都要一期一會 成日都講返好多往事好回味讀書既日子

跟住我地就上到最頂

慢慢行返落嚟，

基本上我地成日都係咁樣

我:「係喎話時話我份禮物呢 」

芊靈:「咩禮物呀 」

我:「大佬點講都好今日都係我生日丫 」

芊靈:「出嚟同你睇戲食飯重唔夠呀 」

我:「痴線

我出嚟同你睇戲好似係你嘅生日禮物咋喎

我雖然成日唔記得野不過唔好諗住恰我

我個腦勉強嚟講都係攞嚟用 」

芊靈:「係咩唔知喎 」

我:「不過講真

其實有時唔送真係好過送 」

芊靈:「點解咁講 」

我:「老實講有時有啲野真係唔鍾意

你老母又唔可以當面拒絕喎

唔通同佢講唔撚要咁樣咩係咪先

但係最慘又真係用唔著

要又唔係唔要又唔係真係煩 」

芊靈:「咁樣都係一返心意啫

如果係唔重視你就唔會送禮物俾你啦

啱唔啱先 」

我:「我知

但係有時真係好麻煩

屌我最記得有一次

有條撚樣送咗對籃球手帶俾我

大佬我踢開波

你俾個籃球手帶我做乜撚

最慘又唔可以當面屌柒佢 」

芊靈:「咁樣都係因為嗰個人送啲唔啱嘅野俾你啫嘻嘻 」

我:「做乜無啦啦又喺度笑 」

芊靈:「下有咩點解我唔知嘅 」

我:「又喺度扮丫 」

芊靈:「當然我都試過呢個情況

的而且確我都明白係好難拒絕

人地一份心意唔通你一下就話唔要咩 」

我:「所以有時真係寧願唔好送 」

芊靈:「又未必嘅

要睇下送禮物嗰個人平時有冇留意你咁囉 」

我:「世事係咁完美就好

咁就唔使周圍鬧人 」

芊靈:「你咪又係得把口 」

我:「屌唔好踢爆啦 」

芊靈:「點呀今日生日過成點呀

使唔使食蛋糕 」

我:「真係唔使

飽呀

況且有位天使落嚟人間陪我呢個凡人慶祝生日

乜都夠啦 」

芊靈:「痴線喺度講埋啲乜野 」

我:「根本你就知

扮蟹 」

芊靈:「咁

多謝你咁讚我囉 」

我:「第一日識你嗰陣已經咁講

依家先嚟讚我有冇搞撚錯 」

芊靈:「見你生日俾面你咋

嘈嘈閉 」

我:「天使咁依家搭車未呀 」

芊靈:「估唔到天使都要搭巴士

唔識飛過去 」

我:「戇鳩 」

當然我都係好唔爭氣咁樣笑咗

經此一役
壹仔終於認識到真正既自已

扮gay 好on9啊

壹仔啲臨場反應

嗰下芊靈有冇心動

今日推進得好慢

扮gay吃女

一次過追 5 篇好正

有諗過唔打出嚟
佢話知你班友屈佢

我細佬話壹仔啲臨場反應好快
特別係讀U同人鳩噏嗰陣

扮gay為咗趕走MK仔

想聽多啲

推到壹芊靈壹

講真一仔又唔鍾意睇戲又唔鍾意大時大節出街，好難溝女

丁仔你可以開定新都得

壹芊靈壹
好撚蠱惑

同Professor講野嗰陣
講乜就冇問佢

最後都出咗

你講邊個先

987

988

989

990
唔推啦，留返壹芊靈壹畀丁仔

唔知第四個post完唔完到
多謝各位支持

我明啦
一定係因為芊靈做到出哂面都未有進一步
所以芊靈信壹仔真係基
gg sad end...

突破盲腸

咁 end 即負皮

樓主我唔想負皮你
千祈唔好呀

995

996

997

998

999

1000